老實,為岑子杰唔該星期日真係全和理非,裝都唔好帶,唔駛set rb唔駛哨兵,再來百萬人和平遊行

唔該各位

真係好需要一個全和理非百萬遊行
唔駛保護我地和理非啦

agger

推

大家知道岑子杰係要d咩

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

記得寫係ProBeijing Red Thugs 做！！！

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy

已block樓主

笑

[緊急] 請立刻出文宣澄清抗爭者並不會因岑子杰被襲一事報復南亞人，各位唔好比受仇恨支配自己！1020九龍見！

傻閪

如果民陣呼籲和理非，絕對要尊重

真

真係咁理想就好，你估班狗唔會混入嚟帶頭搞事？

push

都4個月啦，仲吹唔帶裝係咪on9

PUSH
請真不要打cctv／交通燈／地鐵站，之前幾次一打防暴就有藉口衝擊人群

星期日大遊行改做裝修？不了！我話你聽點解。

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰
同埋保持憤怒, 今個星期是文宣週
星期日是和理非主場, 過埋星期日反佢枱

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

On9，班狗射tg點算？

呢個係最理想既結果
和理非搞既遊行真係想和理非結束
但我明白未必控制到
只希望大家明白搞手既意願

Push

星期日全港POPO放假咪和平到

樓主on9

1018 全城面具 7點面具人鏈見

有咩錯覺令你政府會批不反對通知書俾1020

記得唔好帶裝
用愛與和平感染黑警

我深信只要和理非守規矩唔衝馬路
黑警一定唔會扑濕你地

都係嗰句 差佬清場點搞？

岩

609 616有冇出過tg

紫青爸
有頭髮邊個想做瘌痢
裝就點都會帶 唔係因為有行動 係要保護自己
啲狗發惡你預計唔到

你老婆係咪咁講？

咪on9 laa

由得班和理非俾狗清場
不過咁樣勇武手足就直頭出都唔好出黎最好
唔好損兵折將

裝放袋呀

一定要帶嘢至少保護自己, 帶嘢不等於要做裝修行動.

哨兵要保護自己不要被狗捉, 用下腦啦, 已經不存在和理非活動, 和理非自己都要警惕隨街被狗捉

自己決定啦,始終係唔係和平到都已經唔到香港人自己決定,今時唔同往日

你唔戴口罩？

見住手足比狗咬都唔理
我做唔到

成班離地傻閪

四個月前既野有咩好比

認同

我覺得你個願望都應該幾難達成

和理非

分化？

組係如果佢唔放tg 我咪唔帶gear 但你覺得有可能？ 樓主訓醒未？

帶裝係保護自己
有裝唔用同根本無裝係兩回事

帶齊裝都可以和理非架
裝放背囊有咩事就黎料...

黑警見到全部和理非扑得仲high
防禦保護裝一定要有

有無不反都告鳩你暴動 非法集結
你戴個口罩=犯法
樓主依d人仲咁天真真係好可憐

贊成全和理非，
但唔帶裝

前線自決

block 上一頁

你都傻 哨兵無論係和非定咩活動都需要

唔帶裝

推爆

出能左緊急法仲以為可以平安無事鳩行 未行未集人都已經拉人啦 樓主依d導人去死想點
共產黨唔會理你和唔和平架傻閪

不如衫都咪撚著啦

帶唔帶gear都好
民陣真係要和理非
如果唔係下次申請仲難
同埋以後好難吸引一家大細
我地要多人俾侵侵睇呀

支持，三百萬和平遊行

不推文

未比人扑過唔知痛

不推

無地鐵點樣300百萬人啊 醒未啊

拉

可以

信勇武
勇武係守護香港嘅dark knights
我信勇武有底線
我信勇武都係為香港好
星期日 等和理非cover勇武

和理非大遊行
勇武暗中做嘢

呢條高登老屎忽 和理到傻左

樓主坐左幾耐有冇睇到人權法集會嗰晚

其實百萬大遊行
所有人唔帶防裝
直接用生命值硬接TG
一定上到國際頭條

前提係 有不反對通知書先算

屌你都廢事

勇唔勇武唔係我地決定

唔好怪我左膠，
政府應該好嬲星期一放軟手腳，
結果比美國眾議院拎左遮打集會果張相去講人權法，
今日岑子杰被襲，有可能報復番星期一個集會，
同埋係嚇和理非唔好去星期日尖咀遊行，而唔係嚇勇武。
我覺得政府唔驚少數勇武，而係驚數以十萬計既和理非

1020 就算無不反對通知書，都要全世界出黎行。

係 用條命黎做道德感召 打不還手

on9
你覺得佢唔會4點tg？
行都冇得你行啊

過咗咁多個月仲有人講啲咁On9嘅嘢嘅

樓主真心on9

帶定係保護自己

唔帶一陣比狗打到傻

Tg一射你就game over

依家連街坊都打

到依家刻仲叫人唔好帶裝真係on99

和勇不分
唔好當勇武係condom

離地撚

民陣召集就係要比和理非有出嚟遊行嘅活動空間，唔可以喺民陣召集嘅活動期間有任何激烈嘅行為，當然自衛還擊唔計，如果民陣召集嘅活動期間都有激烈行為，下次和理非就唔會再出嚟
好多外國人都出聲，香港需要再搞多次和平，多人嘅遊行示威活動，星期日係指標嚟
記住兄弟爬山，各有各做。

冇錯

九龍區仲用呢個藉口？
港島都話合理少少吖

大家知唔知點解今時今日都未成功？
因為香港仲有好多好似樓主呢啲on9傻閪
人哋斬鳩你 你叫人要和平

咁大家宣傳左未, airdrop? 文傳單？

當你前面都岩
唔洗哨兵係咪on9

support and push

同意

帶左唔用

和理非和理非和理非

由和理非對付啦

on9 和唔和理非唔係你決定
你一百萬人和理非 popo就唔會打你？
黑警係你都出發就射tg腰斬個遊行 再封鎖馬路 封黨鐵 封小巴 巴士 再圍捕
自己睇下929 發生左咩事

裝唔帶定等同自殺

帶支水都話你暴動 你仲話唔帶裝 想整個九龍亂葬岡？

唔同意
和理非俾人打唔係第一日

咁九龍區又唔同港島，九龍區交通較為四通八達。總之要總動員啦。
我對前線無意見，但果日一定要和理非為主線。

無錯，美國眾議院強調黑警阻止和平遊行，
如果佢仲要出TG，上世界新聞

記唔記得上領事館果日發生咩事？

點對付？
屌到班狗放人？屌到班狗唔放tg？

出撚到不反對先算啦。

叫唔帶裝係因為怕走時又搜袋
到時勇武難走

由得佢地俾人打
唔駛勇武保護 (有其他人會做野)

勇武和理非各自努力

唔帶裝可以

但和理非/全部人
要有被人捉48小時心理準備

依家個問題係 次次都勇武斷後

結果高比例被捕係勇武

仲有參議院，不過跟分類原則做影響唔到美國商家佬，完全冇問題的

其實全部唔需要black block

學生年輕人相對唔洗咁冒險

大家出黎行就夠

10 20 全民和理非
由和理非保護和理非

一早有啦

推
如佢所願

你平衡宇宙唔識計數？

星期日九龍見🙏🏻🙏🏻🙏🏻

為左岑子杰 結果推多d 手足去比人拉 乜撚野邏輯 100%和理非再次出現

樓主太離地 平行時空？

同意，勇武巴打休息下，等和理非幫下手先

裝一定要帶!

唉次次都話全和理非架啦
到個日咪又係set rb 勇武 手足被拉
不割席

有冇不反對都要做好準備
現場環境係點從來唔係由我地決定

吓,你地好撚多人平時一個口罩當係裝既啦

如果咁嘅話要傾定共識
見到狗「搞事」（或者真手足忍唔住）嘅話阻止定唔阻止

可以帶
但係未到一定時候都可以唔洗拎出黎
真係要個個都做到克制

我愛勇武
但比和理非一日 ！ ！ ！

咪玩啦, 去高鐵唔裝修都對唔住自己啦

贊成和理非起 和理非散
但哨兵要有 裝可以照帶
唔主動rb 主動破壞

但邊會咁理想政府實會出手

唔想好似818咁
要我哋叫你地走

我覺得起碼修裝爆鋪係20號要避免

乜都唔好做 咁你地係咪企係黑警面前比佢拉先 唔好走啊

周意

勇武如果想行動
擇個日 和理非一定配合

裝都唔帶比狗打會痛 我明
但每次大遊行 其實都有八成人係無裝
set rb玩裝潢平時快閃再做 20號咪當做場戲比外國睇囉
對家咁明刀明槍咁襲擊 無非都係想20/10更血腥暴力
要起底復卓 可以之後先做 記得岑子杰係”和理非”既召集人

五大訴求，缺一不可。

勇武/和理非被捕+被打 2簡1
我會簡和理非
勇武是矛，和理是盾

利申. 和理补

強咩調吖
試過幾十次啦

比人拉

你由我地和理非比人拉48啦

我地比人拉同你地勇武比人拉差好遠呀

Good night! SIR!

原來佢俾人砍就要全民跟晒民陣理念做法

咁如果下次係黃洋達鄭松泰出事，係咪要全部人去屌死泛民先？

又吹風

連登好撚多和理非
所以呢啲po特別多正皮

次撚次都講到勇武騎劫咁 你地係咁撚勇自己沖哂出馬路 企係黑警面前比佢打 比佢拉 根本從來唔洗勇武 勇武係心態 唔係做法 講經

好奇一問, 點解你會覺得差好遠

手足唔好咁傻，星期日無3百萬，我屌撚爆全港和勇

你打得死我個人，但你打不死我取爭自由的心

無撚得救

係
其實出得黎遊行已經預比人拉

你地勇武比人拉審10年8年
和理非最多都係非法集結

帶裝好驚搜袋

咁多次遊行 民陣遊行就和平下
你想裝修咪自己搞第二個遊行
如果星期日裝修 即係踩自己人民陣場

唔帶裝要手足自殺？
戇撚鳩

P

各有各做啦，但勇武手足想開打就要遠離遊行路線範圍，始終要保障大細老幼和理非

咁不如我地以後唔好撚出黎啦，
日日都叫勇武休息，有事就搵勇武，
屌哂你班仆街老母啊

如果批左不反對 但勇武做野
姐係打左美國一巴
因為中共今日先屌美國撐暴力
當然啦 反對左 勇武手足點搞都得

咪玩啦 去唔去到高鐵都係一個問題

蒙面法1年 你地咁撚勇武企係前面比佢拉已經係勇武 事實咪又係走撚哂賣手足 講經

你咪自己唔好帶囉
咁多廢話做咩
同埋講過和理非係手段
唔係人種
香港人，隨時可以和理非
隨時可以勇武
仲分派別你收皮啦

和理非， 呢個係挑戰我哋嘅底線， 6月9日如果唔係佢喚醒所有和理非， 我們仲一直蒙在鼓裡被港共通過惡法， 全部人被禁聲， 他並無要求我們給予什麼回報， 只求我們不要再龜縮， 用雙腳行出嚟就是最佳回報， 他已被人第二次襲擊了， 我哋如果唔行返二百萬人出嚟就是默認對方計劃成功了， 難道我們認同社會該是這樣的嗎？

你咪即管睇下班黑警會唔會衝出嚟

呢個係和理非升級既時間，
勇武用去前途，生命做賭注，
和理非都要試下唔睇不反對通知書，
即使有交通阻礙都出來。
你睇星期一集氣大會就知，
理論上只要絕對和平，政府係無辦法做任何指責，
一般市民只會指責黨鐵，同林鄭。

好心呢d擺明戇鳩不切實際嘅po可唔可以善用不推文回覆呢?

離遠見到狗車已經散哂啦

上年609 616有冇食飯？
屌你拎黎講

點至 特別多五毛想你和理非添

次撚次都100%和理非出去比人打最岩左膠心水

黎做一場大show俾美國睇下集氣
和理非gogogo

班冷氣佬係咁不切實際

勇武又點對付？
咪又係放下rb 之後退
倒不如等和理非自己快快手退

諗下點解民陣今次移師九龍啦樓主

今日咁樣係咪想人嬲 想人果日亂裝修 爆野

如果和理非進場係得係掂既話洗撚勇武？
叫人blackblok幪面叫左4個月 到家陣口罩都唔掂 驚能左緊急法

和理非回合一次好無？

和理非係時候成班食TG然後樣衰退場

裝可以帶，但係武器不如唔好帶

和平遊行就唔會俾狗射架啦

我們盡量克制，唔好俾籍口他們。做多一次和平的遊行。

10月13日荃灣被捕義士post要幫手推post

政府驚到瀨屎
上次二百萬人嚇到林鄭繼續推送中

阿蛇
你知唔知咩叫香港人反抗呀

比人拉比人打梗係還拖啦！

和理非第一排就唔會比人拉？

咁企前個班你地係咪賣佢比人拉先 你地又係咪夠膽比人拉 係既無野講 直頭唔需要勇武 因為已經全民勇武

推 認同

其實係睇黑警批不反定反對

前線擋咁多次比你講到無用咁

班和理非連自己的懦弱都唔敢面對，仲講面對狗。

呢個post 叫你出去比人打 邊個叫你反擊

弱智
又出尼割勇武

唔打就唔拉？到今日仲信？

自保裝一定要帶 火機 傘

搜到又點

食煙帶火機有幾奇

拉
次次都搵藉口

你要去各tg 谷講埋

尊重手足 自己決定

還拖？比你地屌走晒 邊個幫你還拖

班人都on9

我地要再展示香港人的壯麗遊行

證明比世界睇 和理非出黎黎
政府會點應對
比多次百萬遊行出黎 比世界睇

好耐冇試過 真。大遊行

講左十萬次 左膠叫你出去比人打炸 邊個叫你反擊

忍下手，一次啫，咁都唔得咩？

前線一向係condom黎。

手足已經俾左膠累得太多 , 你太天真定係鬼

唔係帶唔帶裝問題

係以往好易有衝突

帶裝都可以和理非

黑警實搞事先

有d勇武又忍唔住氣

其實我同意

或者勇武可以去其他區開花
又可以打擊對家 又可以令遊行更安全

非常認同

坦白講
民陣吹得雞
好多一家大細都會出黎
有埋不反對通知
大把人老閪都出
如果班狗連BB都放TG
我想像唔到班藍屍點兜

再講
和理非揾路線散水最勁
有幾何和理非被捕？

反而勇武真係要重點保護
捉一個，少一個
香港依家相對叫穩定
唔好妄想和理非走出comfort zone

啱既
由九d和理非食tg食子彈
睇下可唔可以多d人突破自己進化啦屌

和理非9秒9散水 之後咪問最前線手足點解唔走囉 弱鳩智

推，邊有可能無哨兵

拉post

請問101朱凱迪同三個義士做咗咩
所以比狗咬？

機場果次夠話唔帶
結果果日俾狗圍到on9
好彩有前線帶咗gear
否則俾人跟到冇還手之力

你係我見過最認真咁做on9嘢嘅人.......

佢哋係送頭撚

呢個諗法……
6月嘅事係咪唔記得左？
我反而覺得如果係和平遊行，全世界唔帶裝，咁佢射tg係佢嘅錯，我地既透過呢樣野尊重民陣同岑子杰，同時用黎做文宣打國際線。
佢唔射tg就當呢次遊行比其他國家睇，原來喺香港，一個終極和理非都會比人打。
就係咁簡單

其實我覺得ok 喎
唔係成日有人鼓吹革命要犧牲架咩
咁如果真係一個勇武都唔出
和理非都被人打到hi hi
一嚟贏道理
二嚟更多和理非會變勇武
而且勇武有咁多發揮機會
如果可以比和理非和理非一日既
咪豪俾和理非囉

著黑衫 唔能幪面有撚用 幪面法係為和理非而設 你唔blackbloc到盡嗰刻已經輸左

300萬 和理非大遊行

Pish

係呀, 為咗佢就和理非一次啦

我諗最前線甚至都不過係勇武小小既和理非 但無出過去班人撚明咩

先和理非
迫住出手先勇武囉

咁你慢慢食TG 四個月仲諗帶唔帶裝

真，懦弱唔緊要，認咗佢，咪成日FF啲"計" "畫面唔好睇"嚟包裝咁肉酸

弱智

因為前線擋和理非先少被捕
搞清楚邏輯未

裝可以帶
危險就上裝
裝係for 保護自已
你點知狗幾時發癲?

Twitter link?

記得記得記得唔好帶裝呀

黑警一定唔會扑濕你地

和理非只有一個任務-係罷工呀

真係好撚戇鳩
到今時今日仲會覺得狗咬人係需要藉口

Agger，推

冇裝遊行

真係唔知佢老婆睇中佢啲乜。

一還拖即刻俾人屌搞串人地個和理非party

我同你係咪平行時空緊...
你叫popo唔好搞我地仲有用啦

藍屍兜又點唔兜又點？共產黨64屠城有撚兜過 全世界見住架啦 美帝出兵解放大中華未啊？

今次我地保護勇武 唔想佢地畀人拉

兄弟爬山原來咁解

希望好似 8.18咁

我都係咁話
愛與和平救世呀
共產黨都感化到
遊行還遊行
但唔好諗住會乜事都唔發生可以hea 住咁番去

勇武又騎劫乜乜乜 笑死

好簡單你唔帶裝來多次721

一樣好傷

帶裝都可以火魔法同歸

唔係氣油彈果D

普通火機燒著野已經好大殺傷力

帶防裝唔係叫你去挑釁

點解仲有人唔保護自己

你和理 人地照斬 仲開心

佢地幫手食TG

有時和唔和平唔係你話曬事

你地訓撚醒味？

對家要比你地和平得嫁

講到好似次次我地捉足機先咁

你地係唔係on曬鳩呀

到今時今人仲叫人唔好帶gear

帶gear就一定唔可以和理非？

Up乜九呀你？

笑撚死，到呢一刻都仲講緊比和理非一日啦，今日和理非啦，呢4個月我係咪係平行時空

加泰機場和理非夠畀狗清場，你聲援咗未？

首先相信黑警會出反對通知書 之後到時再派廿隻狗一隊扮手足裝修 到時和理非都阻止唔到 你解決到依個問題嗎？ 求教

其實我覺得呢次和理非係冇問題
我都想有多次818咁樣
但唔撚洗次次都吹休息吹和理非

唔好走啊和理非 你地走左點用愛感化黑警 邊個走邊個垃圾

比啲狗知你無帶裝 佢地衝得仲快

人多意見有分峙

次次無啦啦塞路又來料

要哨兵 點解唔要哨兵
人人都係哨

我想睇下出左反對通知書+20號中午係集合點佈防拉人班和理非會點做

依個post真係開得好
見到推就block
我由1個月之前開始block人之後發現
我已block嗰班開post叫人唔好勇武，唔好裝修，唔好私了D人
佢哋又會係其它勇武裝修post推post
真奇怪

係無黑警搞事 尖沙咀咁 自然就會和理非 你估手足好想勇武 垃圾post 正係識割

夜梨五毛黎，大家唔洗理就ok

樓主覺得佢可以用愛與和平感動黨衛軍
大家屌得細力啲啦

借個位來post
有冇諗過
佢遲唔打 早唔打 偏偏這個時候先來打
這個時候係民陣等緊不反對通知書
D狗見連登無聲氣話要裝修 就要死死地氣出不反
但佢地又唔想出不反 所以專登搵人打子杰
激起民怨，再起連登帶風氣話要裝修
D狗就大條道理出反對通知書
令和理非回合變反勇武
破壞我哋的成功方程式
大家諗下上一次和理飛回合已經係818
兩個月來都冇和理非遊行
1020係時候了
重現200萬人

此外 請留意一下有D巴絲一聽到人話要1020主張和理非 no gear就話人哋on9
我哋運動一直秉持不分化 不指責 所以這班人有機會係班狗 出嚟帶風向
絕對不是自己人
1020和理非
1020和理非
1020和理非
重要嘅嘢講三次

4個月仲未識玩？
拉

真係唔知樓主天真定on9
星期一有不反都有鳩拉啦
哨兵都話唔洗

可以唔主動打狗
但唔帶裝 無哨 同自殺有咩分別

傳媒朋友可唔可以報導下連登仔對懷疑有南亞人傷人件事
睇返d post既正負評就知連登仔唔會比五毛帶到風
連登仔將會connect南亞，對準政權

人地出埋棍刀 你對住佢地唱歌咩
防裝點會唔帶

手足到時俾人打到仆街，食哂TG係咪你負責，你自己唔帶算，唔好叫手足都一齊disarm咁on9
4個月，有邊次唔係班狗出手先，根本理撚得你和理非不反對通知拉咗打咗先講。仲可以有人叫勇武休息，唔好得失美國觀感？屌，贏撚咗個撚個都要聽你講啦。你都係返去休息吧啦
恨鐵不成鋼呀清

［緊急］星期五個面具人鏈係咪取消咗？

Agger

On9...

上網捉鬼割𥱊咪得囉

樓主on99 唔帶裝都講得出

唔好on9啦 好唔好？

即係兩次百萬遊行 成個世界都知政府都\not give a fuck，然後要俾第三次世界睇?

當係利申定先，有人搞南亞什至清真寺，肯定係popo臥底做既

批左不反對就和理非全場
唔批就支持大家勇武
尊重民陣

Yes

咁既然唔需要嘅話，咁我哋做乜要做？
做乜要配合佢地？

勇武軍 請18區隨機

好， 政府平唔到件事， 仲恐怖嚇全香港人！
仲係咩世界呀

支持樓主

一定唔可以帶裝

1020見

認清目標

1014民主法案集氣大會班狗冇大規模做野

其實有啲難 班狗就一定出反對通知書 到時行唔到半個鐘都開始舉旗扔彈 根本冇可能全和理非到

同意樓主，和理非都好想出一分力，818都一樣驚有卧底狗、差佬亂黎，但最終都做到和理非到完場，最緊要係大家有共識係和理非嘅
可能有巴打覺得和理非冇用，但無可否認，和理非係佔大多數，做一次和理非大遊行俾國際睇，同時可以為自己人打氣

有咩問題，條法案都未過，又想同人地裝修？忍下手啦

俾面岑子杰

一向都係裝備照帶
有事先上
你都on99

拉

總知個日99%時間係和理非 1%係勇武時間都會俾人屌騎劫架啦

我諗你就戇鳩
吹雞遊行就唔該盡量和理非
勇武就暗地裡做嘢
比和理非Cover返一次咁多

我就淆底既 防裝會帶
到時鄉黑斬人睇表演

好呀！佢老味放TG就兜第二條路，點都行撚哂為止

Support

又嚟國際情勢專家

帶裝唔等於開拖

發覺你班冷氣軍事真係幾撚離地

明知自己做乜撚嘢甚至乜撚都唔做都會俾狗咬
咁都仲唔帶裝保護自己咪戇撚鳩囉

又唔見前日夜晚有人搞事

你講緊乜9野
裝修又唔係為比狗咬而裝修
你d logic咁混亂你不如諗清楚先講野

哨兵一定要。
不過當日和理非係好啲，岑子杰叫到咁多人出嚟都係因為咁。
但大圍決定啦。

答返佢講嗰樣野姐，睇下和平遊行有tg同冇tg嘅分別
唔係我覺得呢次要和平遊行

和理非幫勇武擋刀

係集合點就已經拉人告非法集結啦傻佬

咁撚危險
出街要自保, 一陣俾人扑頭點算

最基本都係帶返個頭盔穩陣

巧驚驚

用你個閪腦諗下啦
吹雞遊行就唔該盡量和理非
勇武就暗地裡做嘢 或者各區開花裝修
比和理非Cover返一次咁多
和勇不化 4個月啦 仲唔明白

傻啦樓主帶風向咋
到時咪你地出去無gear俾人斬囉

你繼續和理非啦，係呀行兩行搭車返屋企聽日繼續返工就可以爭取到民主架啦

帶裝唔載裝

樓主 同話唔帶裝果啲正弱智

係左膠中既左膠

一粒TG收你地皮啦

20號佢出不反對通知書 而又冇事發生

5大訴求 就旨日可待

平時啲細形活動都有事啦

何況20號

求下地唔好再咁on9啦

帶左唔代表唔和理非得嫁

尋日先有專家話邊個支持加泰就係鬼

樓豬白痴 出起事上嚟 無勇武 等俾人斬

好想出，勇武手足可唔可以忍下手?

真係好撚on9 隨時害死人
首先果日九成唔會有不反對通知書
行到半路就放tg咁你點？

我講緊爆交通燈個啲。

鄉黑拎刀斬
黑警用棍毆

要和理非遊行可以
但要示威ja唔帶gear真係好難
先唔講有冇機會唔批不反對
就算佢批, 都難保班死差佬會中斷遊行之後玩TG放題
有前科架啦

唔戴罩出街，打死冇命賠，係唔係傻左呀，害死人呀

人多就贏，認同樓主，宣傳1020和理非，不装修，遊行完就兄弟爬山

到時真係和勇一家

要有媒體幫手宣傳，星期日係絕對和平

屌咪一鳩樣
裝唔裝修都會俾狗咬
咁梗係順咗自己意想裝修就裝修先

只要大家有共識係和理非，真手足忍下手，有人裝修唔好圍埋去，直行直過，之後就靠文宣做野

和理非回合對上一次係818
訓撚醒未？

笑死
講到唔勇武就冇狗咁
星期一和平集會咪又係比佢咬走幾個
同埋如果冇不反
警察唔配合封路
我地自行搞好交通啊?
咪又係會塞路
咪又係會有狗
咁你不如好出黎行啦

唔止連登捉鬼，二十號手足要升級做聖騎士，同南亞非洲連結！
【勇武職業升級】二十號尖沙咀唔係齋行，有重要任務俾勇武手足做！

樓豬只係建議大家盡量和理非
唔啱聽嘅咪留低意見囉
要Block都block柒你啦
吹雞遊行就唔該盡量和理非
勇武就暗地裡做嘢 或者各區開花裝修
比和理非Cover返一次咁多
和勇不化 4個月啦 仲唔明白

帶把遮囉，各位

和勇一家全滅

如果嗰日有不反對先講啦
雖然宜家有冇不反d狗都狗衝出黎搞事，好似美領嗰次咁

要好似 6 月 12 前咁大力做文宣推廣

洗唔洗做咁多野行完碌IG捉鬼咪得

搞串個party 民陣下次點申請不反對通知書?

勇武要出都等其他人申請嘅遊行啦

除咗民陣舉辦 好難令咁多人出

真心唔想再有勇武俾狗咬
勇武買少見少
有事寧願勇武走先

宜家罷到明就鳩拉嫁啦，你咁講係咪即係叫大家做順民留喺屋企就算？以就都唔再上街？

屌 原來中左共產黨清洗人口嘅圈套

佢地d o 個腦日日幻想期百萬人大遊行就好有感染力乜乜乜

有不反可以咁做
但係冇 既話佢連你係行人路都出 tg 胡椒 同藍旗

到時點算

你條撚樣仲覺得不反係靠民陣先有？ 你去跪政府出比你啦

完全同意要比和理非升級

勇武照勇武

和理非照和理非

到底係3毛近排玩法定香港人係咁真心膠

推
出黎啦香港人！

記得上前幫手擋棍擋彈多謝晒

從來兩者根本無衝突
每一次出黎遊行總係有人開post叫勇武手足休息
唔係話和勇不分咩？你覺得有風險咪走先囉
你有你行 勇武手足會be water 根本就係最好既掩護方法
10.20 全世界出九龍呀 自由閪

遮火機 有咩事燒著佢
講緊真係刀斬棍扑果陣
最保命 搜到又唔犯法既方法
帶火機就緊係要帶包煙

呢d都唔帶我就真係睇表演

好撚痴線
咁樣黎同勇武割蓆你地係咪痴撚線架
明知黑警一定鳩拉鳩打仲講無gear?
屌你頭盔都冇個係咪個個都比人爆頭爆眼先得呀？
打死人已經日日都發生
咪咁痴線啦好嘛
人命黎架
已經咁撚多義士犠牲左
仲當義士係condom 大家著gear 保護自己都唔識？
番撚左2014 呀？
咁洗唔洗black block 都唔撚著呀？
咪撚亂鳩帶風向啦仆街

好撚心樓主呢啲九流軍師就咪出post扮智者喇

無諗住保護你地船理非
你地俾人打都唔關勇武事
但無人需要聽你枝笛
我就呼籲勇武full gear上陣
廢撚事俾人打撚死都唔知咩事

武裝抗爭攬炒既心你有未？
識得blackbloc幪面未？ 幪左面驚唔驚反幪面法？

平時跪老婆跪到無左條腰骨?

不推文回覆

OK明白，可能大家睇法唔同，1020我自己唔會想裝修。
因為發起人係民陣，原意都係想大遊行，一定多人既原因係好多終極和理非只信民陣會做到和理非行動。
我唔想個班淺黃遲啲連民陣既活動都冇信心。

我都係和理非撚
但成日講到國際好鍾意睇和理非畫面真係吹大左, 太自我中心

屌你老母啦

又見到極端勇武同極端和理非

both
班左膠想騎劫好耐

唔明個logic係邊，點解要全和理非，俾人打到爆頭仲要示弱？你咁做只係送頭，令每個遊行嘅人暴露係狗嘅濫暴之下咋

保護和理非不了
唔割𥱊已經執撚到
仲要俾佢哋話係鬼

上次一樣尖沙咀行去西九，魔警趁大家散唔曬響旺角公報私仇。
今次一定無鐵無巴士，大家要度定plan b,唔好犯同樣的錯誤

重點 咩叫靠文宣做野？ 實際要文宣d咩？你要用d咩去指證果班係狗？

文宣唔係萬能 唔好將所有責任掉晒俾人就算ok?

求下俾和理非真係和理非一次啦 唔好令到行動上和勇好似越行越遠咁

相信好多人想出嚟行街

失民心 喂 2019 喇
咪撚咁老土啦

救命，真係好天真阿。第一，不反對通知書好可能冇。第二，有不反啲9都會清場。結果係一定又會打。

哨兵都唔洗點解呢

報都廢撚事報200萬人遊行道德感召仲未夠 仲想300萬人出黎
有300萬人行出黎敢blackbloc幪面 就真係有用啦

真係乜都可以拉去和理非，零勇武

冷靜D 10月1號已經賀左佢老母
今次交番俾和理非啦 巴打
和理非好耐冇出場
宜家唔出幾時出

咪撚on9啦屌

咁又點？啲狗講一句人話你就當佢好人咁樣呀？打仗呀唔好咁天真啦

唔係呀蛇就應該係智撚障

和勇不分點樣全和理非呀？

如果勇武去其他區裝修快閃，分散狗力，大家點睇？

同意
想激嬲我地變暴力
等個民主及人權法案過唔到

gear搜到都好煩 和理非接受唔到

但帶把傘帶火機都驚

心態上都咁就 出個街大把煙民啦

帶裝 不等於 不可能和理非
唔set rb可以理解
冇哨兵就真係唔理解
防人之心不可無呀！

和唔和理非不嬲都唔係示威者可以決定架啦你on9?
和平示威班黑警會唔會唔搞你地先

四個月梗係想分一杯羹

支持

200萬個勇武嘅一早贏咗啦
但你要認清楚個事實係香港人真係太多和理非
有人斬鳩我地
和理非想和理非咪繼續和理非囉
勇武嘅依然可以勇武
和勇不分 係要合作
合作就係唔好破壞對方嘅行動
成日屌鳩人左膠阻人私了
其實就係唔希望和理非破壞勇武行動咋嘛
點解唔可以調返轉諗 勇武都唔好破壞和理非行動
和理非做明 勇武係其他區做暗 唔係更理想？

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

無不反點都要rb同哨啦 唔係點行呀

其實樓主係咪訓左四個月？

樓主講到和唔和理非係我地控制到咁
無裝無RB無哨兵就和平到？

吹風叫和理非我明
但裝唔帶 連哨兵都唔要？？？？

等緊船都比人拉比人清場 又睇唔到？

你地上前食彈食棍先勇武咪會救

只要和理非唔再以party嘅心態
同埋要有以身抗暴嘅準備去應付黑社會, 黑警
我覺得可以比和理非去升級

你班柒頭玩夠未？

真 幫你推

估唔到俾人打到成地血，連登上的散水黨都可以用黎吹散水，無GEAR無盛咪即係俾人打，全和理非即係話俾政府知，斬人啦，打人啦，搞得畫面恐怖就可以嚇怕人就可以「止暴制亂」

早幾日先至批鬥完班風向撚搞到運動急速降溫
而家班風向撚又出晒嚟叫人停手
目的好明顯喇

自已判斷帶唔帶啦，從來和唔和理非都係睇班黑警

講撚到勇武令和理非遊行咁，次次都俾和理非遊行左先架喇，各有各做有咩問題呀

好心你地咪撚借d易帶風向點點點啦

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

既然個party係佢搞

我地玩得就要支持佢嘅理念

帶基本口罩就夠

和理非見警察舉旗咪散住先囉

但唔帶裝點防鄉黑

岑子杰係和理非icon.
要用正確嘅行動支持佢

老實，邊次遊行大家唔想和理非，但邊個搞到要勇武
就算有不反，狗照圍照打照拉，TG放題梗係唔少得

乜撚啊，哨點都要啦

邊位手足仲覺得今時今日狗隻會比和平遊行和平進行?
係咪今日未比人屌過

關乜失民心事，你睇清楚先啦。
我知民心唔會逆轉，但如果民陣既遊行都唔代表到真係和理非活動，咁個班好大堆唔想衝擊嘅人點會再出？
一係叫民陣取消，再搞個快閃開花。

禮拜日有佢哋幫勇武擋鄉黑唔洗帶裝啦

讚

要block嗰個係你

帶裝都可以和理非 只係風險高d

帶裝都唔一定要用架嗎

又係呢句，人地攪事你就可以一齊攪

裝會照著 點行動係到時再決定

樓主記住唔好帶裝呀
遊行果陣講聲你係樓主
我一定會竭盡所能送你上前線
等你可以用愛感化 popo 化警暴為和平
有咩事都唔好求勇武巴絲救你添呀

Blocked

唔帶裝一個催淚彈就收我哋

要甘地翻生先感化到

其實我都有講錯 我想話嘅係想俾和理非敢出嚟行 好多真係無不反就唔敢行 不過其實唔關前線巴事 係個仆街港共同下面啲狗唔俾行

無帶風向嘅意思 表達錯嘅有怪莫怪

我返咗去2014年？
呀嬌都無咁天真啦

講得出勇武破壞和理非 露哂底啦五毛

樓豬你由八月一路叫勇武退場
818和理非遊行完，政府有咩回應呀？

每次有人話要和理非，總有人話係同勇武割，講左幾多次，冇人割呀
點解唔可以搵一次係全和理非？勇武要帶裝冇問題，但可唔可以出左黎先換裝，明知狗見後生著黑衫就查，係要著住黎搭車，跟住就俾狗查，其他人見到就會圍住狗黎鬧，無限loop，帶多件衫/風褸係咪真係咁難

1020搞事既 都只會係黑警 完 不割蓆

兄弟爬山, 大方向和理非日, 但有裝都可以和理非, 同樣無裝都可以有狗扮人攪事

10月1 和理非無出場咩? 其實勇武同和理非係可以同場

最重要係今次個主題有重組警隊呢個字

和理非嘅力量真係不止於此 但真係唔夠認真 今時今日都仲係行行企企 物資又買唔齊 最多喺度企同開城市論壇

發夢企中場後場觀感

On9

一路都係啲黑警混入黎搞事

有得做幅相入面嘅主角 梗係爽

有廿萬都偷笑

樓主咪撚on9

有晒共識，無真手足做野，到時人人都可以係文宣

Push一家大細冇不反真係唔敢出
200萬人>十萬勇武
今次和理非唔得先再升級

等睇全軍覆沒

要裝駛輪個日咩時間多得是！條美國法案通過前整單咁嘅野，我覺得對家好有策略咁部署點樣桃撥前線手足去盡情破壞。
唔好睇低對手仆街只會係自己，各位比返多一次和理飛好唔好就好似之前銅鑼灣集會一樣

和理非總是想得太理想

第一帶口罩已經會搞9你，第二 你點阻止黑警做鬼搞破壞

On9的嗎？

幫推

唔洗哨兵呢吓露咗底(當然唔排除係樓主on9)
0分重作啦

唔該唔好無啦啦又set rb

哨兵有乜問題

調返轉，點解勇武就要比人拉，和理非唔拉得？係唔係有前線就無人會比人拉？

去到今時今日呢個地步，無不反都出黎既某程度上預左比狗逗，有頭盔有豬嘴打狗丟磚既就肯定十年

得個口罩最多非法集結同蒙面法，被告個底乾淨既仲可能會輕判

10月20擺明就無據點要攻/守，點解要犧牲手足先？仲有，10月20一定會係每區拉走好多狗，想開拖既咪學之前講既遍地開花，何必同班狗明刀明槍

和勇都要出 但勇武手足要點做 我相信佢地識自己諗 唔洗你講

609 616 有冇禁蒙面法？

和理勇武各自努力

尊重前線決定

等睇一陣前線得幾個帶裝 之後黑警鳩拉完d 勇武小小既和理非之後又問點解唔be water

wa你老母咩

樓主 你叫人唔帶裝
有咩事開打 tg放題既話
你係咪可以自己一個頂哂？
鳩噏唔駛本

推 要勇武唔差在一日

依家最住要係打國際線

唔該晒巴打
已block樓主

各有各做和理非照遊行勇武照做 吾同地方各自做野

留名

一家大細好想遊行
勇武唔好主動挑起 俾位人入

你都痴撚線
唔set roadblock 邊有位畀人行呀

我覺得你先係係度割蓆果個
你上崗上線跟共狗學架?

笑死

真係好多人唔會做 可能係怕醜？ 唔知點解會想參與但又唔落手做嘢

Come on James 革命左4個月
原來大家都無覺悟
人地加泰人都話要變做新香港

以家你又起和理非大台
究竟有打杖嘅覺悟未？

打杖係睇形勢牙 唔係預設場景牙

好心啦 連保護自己嘅基本都冇
你講得岩牙 唔撚洗保護你地係好撚正確架
因為你地俾人打 都係自己攞黎架

今時今日仲覺得和理非遊行就唔會搞鳩你地
你瞓左幾撚耐呀？定係掛住日日捉鬼牙？

聽你講個個都憨鳩架

垃圾post 都900 幾正評
child 登究竟有幾多人係平行時空
比正評果班係未未出過去

唔知點樣可以做文宣叫多啲和理非幫手做呢啲實事

哦 咁無不反對你班和理非要行出馬路比車撞 唔行就係垃圾

#36

支那01 完全滲透 係咁叫人和理非 又休息
等睇班狗冇差別咁打遊行人士

不如咁，勇武手足希望大家全部full gear，勇武抗爭，全民火魔法，樓主肯唔肯先

強烈建議遊行前要有公開聲明，和平進行，尤其係保證重慶大廈同清真寺安全，以免被誤會種族/教派衝突

雖然今次係要和理非為主，但係有人想勇武上裝嘅話都唔割，真正要做嘅係以下幅圖咁

老婆奴果然咩都驚

Block得

支持！

林奠、黑警、中共，你哋以為咁樣就可以響美國人權法通過之前，响10月20號嚟個大圍剿，再加過緊急法??!!
屌，你諗到，我哋都諗到啦

人權法過咗之後，睇你地點死

我覺得唔洗話絕對和理非
不過可以唔主動裝修住
一裝修就spin咗個focus

訓左幾耐？

唉，無勇武拖住班狗，你地和理非可以次次都玩得咁開心？帶gear有乜問題？
結果次撚次都有一大班勇武唔帶gear,然後空裝上前線幫你地頂，你地再平安返屋企嘆冷氣上連登屌勇武
我屌哂你地老母

1014多人到逼出馬路 都冇事

岩呀 死左幾多手足都繼續要遊行
遊左三十年都遊行 繼續教條主義啦

咁你有咩高見？

講左好耐, 心態問題, 心態影響行動
只要和理非肯認真認清時勢, 和理非係可以做到好多
絕對有能力影響大局

On 9

兄弟爬山各自為政
師兄訓左半年？

對

唔跟就最好

我冇話過裝修裝飾會過唔到人權法
但必要時收一收 效果更大

大家可以一齊傾 連登仔唔係咁獨裁

真心想行多次1,200萬大遊行之後大家安全返屋企
係咁睇到有後生仔被捕真係好心up

矛盾嘅係

有人唔認同和理非遊行
理據係啲狗批唔批都做嘢

但係就算和理非比人拉
唔會告得入暴動，出得嚟都有心理準備
無謂要勇武set晒嘢上戰場保護

作為和理非我寧願係和理非比人拉
都唔應該係勇武為咗保護和理非而被捕

正皮個啲係咪傻撚左？

你地咁想全和理非未自己行頭先
無裝無口罩我諗2條街你都行唔到

我懷疑你哋有冇出過嚟

至於唔裝修我都認為合理
但可以裝飾下

其實依家都未批不反

防人之心不可無
你叫人唔帶裝
同叫人送頭無分別

無rb一定全滅

你都on9，點解仲有咁多正皮

「當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

10月20日 尖沙咀 13:30
假設有不反 請和理非

時光倒流？
洗唔洗去狗屋自願被捕？

大家有冇睇佢上個post ？

依家裝修完有無影響？

落翻credit先

和理非，究竟你地可唔可以做翻一個稱職嘅後盾，企 翻 疏 少 少？

幾時有主動？

之前唔係話邊開花邊遊行？

原來個名一個月前改....係咪真係紫青巴本人黎架

你唔係諗住有和理非畫面 就會通過人權法呀 和理非係掂既 2014年就贏左啦

提醒你人權法通過係因為前線既付出結果黎

勇武諗諗班小朋友

無rb肯定又黎一次個仆街的士司機

話加泰係狗嗰個post都幾千正評啦

P牌表示支持

Uppp

好多五毛正評架
正負評已經廢左
post全部人都屌，但勁多bot正評

今次的確係岑子杰以血換返嚟, 應該尊重

我就超期待戒嚴既，日日都帶口罩返工添
咁又點？宜家我唔係講我一個人宜係成個運動

和理非最大既力量係人數，但係現實係唔少人真係會驚俾人拉，冇勇武咁有捨身既覺悟，但係都唔代表和理非冇用

有時唔係割唔割既問題，而係每當有衝突既時候，真係會有一班錫身既和理非係唔敢出黎，你可以話佢地廢，但係真係要靠佢地湊人數

當然你可以話班狗冇人搞事都可以鳩放TG亂打人，但係對手冇串鐵既動武班狗都會俾人質問，佢地個成本都會高啲

如果星期日係真係為左和平地SHOW人數

我絕對支持個日全部人唔拎gear唔放rb 行完就走

駛唔駛全部唔著黑衫黑褲
接受溫柔警棍及迷人TG

各有各做，講完

所以R爆頭點解咁多人仲講和理非遊行

請問樓主係咪戇撚鳩？就算係和理非遊行 一樣有風險啲狗會清場

班小朋友搞成咁係因為你地班撚人當日回歸支那無出黎抗爭啊柒頭

都唔少正皮
扣除班風向狗大軍
應該唔少真心On9
救命點解到今日仲咁多on9

屌 你班和理非醒味呀

從來勇武都唔會主動去挑機先

帶裝係保護自己

正皮果理係唔係食曬屎？

點解好需要？

和理非見勢色唔對就識走架啦，反而勇武要混入和理非中間，拉一個少一個呀

唔和理非既話 某d政黨點可以玩到2047

係人都知政府會跪都唔係因為和理非
係人都知和理非唔割其實都係想食饅頭

和勇一家親 唔割

起完底真係唔知講咩好 終極和理非

你有你行，佢有佢開花
兄弟爬山啊

你唔好講呢啲害手足啦
四個月啦，你覺得警魔係咪仲會俾你乖乖咁行？
我只提醒，出去行既人安全由自己負責，唔好on99要勇武手足救
兄弟爬山 各有各做

係唔會發生
一行出嚟狗就tg 啦

不如你話俾我知
點解倒退返去失敗咗廿幾年嘅模式效果會大啲
你解得通嘅
我1020 綁住班勇武fd唔俾佢哋出嚟又點話吖

confirm有不反對通知書喇?

而家係三個和理非戴口罩都拉

呢d 又勇武騎劫？

最好果日搵美國領使做觀察員

痴撚線
係咪唔記得勇武點解誕生？

完美示範blame the victim

九龍遊行本意就係嚟多場大和理非，雖然可能冇不反對通知書但儘量唔好暴力喇

你呢種係示弱 成日諗住和理非好撚有道德光環感召
唔好意思 一出反對通知書
一定有班淆底獸唔敢出 光環都唔敢要
對付港共中共 要吸納最多人 包括和勇雙方
成日想和理非接力 然後當勇武係CONDOM 想要就要
淨係諗你想要既畫面 迫其他人跟隊
但你要明白 爭取民主自由 必須要有力量 和勇俱備 隨機應變
你越唔設咁多限制 先有更多變化同策略

而家著黑衫都要比人拉，你仲可能完全唔帶裝？
最多都只係盡可能和平進行，但係實有人混入黎
到時咪又屌

無錯，自己PK唔好喊OK
大個仔行完就自己搵方法安全走就OK

但是有班父母個時7/8歲你叫佢出去抗爭

我唔明點解要講到和理非要保護不可
啲狗拉一千個又點話
身上冇裝甚至冇口罩你咬我食？
相反勇武保護而同狗開片
勇武比人拉就告暴動 值咩？

裝修裝飾一直都撐
但Solomon同drump開到聲 岑子杰又遇襲
其實我地十月都一直衝 1020巨型和理非集下氣都冇害
下個星期繼續勇都得

就係想佢哋有未來，先要衝

好呀，我同意勇武唔應該再保護和理非，
既然和理非咁想勇武唔好set rb 唔用魔法，
就等大家一齊行，然後比魔警逐個逐個捉：）

點解次次遊行前都有呢啲post

全民做哨兵

既然咁驚都唔好去遊行囉, 不如向政權投降, 就算香港人被中國人迫做奴隸都唔好問點解香港人唔反抗

正苦就係要你「懼怕」

做得好
如果用不推文回覆就更完美

唔排除有部分傻鳩見正評多就信埋一份吹埋一份
連身邊啲人都話唔休息人權法會過唔到真係打個突
建議學生同老一輩真係唔好睇咁多連登

可以參照818同1015夢境，先以和理非主場，勇武其後介入

起底，又捉一件三毛
Blocked

出

比車撞唔好問點解

見到樓主個名都唔洗睇落去都知佢想講咩～大家一定要和理非唔好帶裝唔好衝擊呀麻。。。
出得來自己決定，而家只有一樣野係肯定既:10月20號有腳行到既都出來！

唔該你諗下和勇 & 核彈都唔割 呢樣野
818 所謂全日和理非 已宣告失敗
和勇緊扣先係主旋律

人地開頭吹雞係叫和理非準備
應該尊重返發起人意願

屌你，你仲信可以平安出入狗局
宜家已經冇左法治，佢熔撚左你之後再話你自殺都得啊

所以勇武不如俾和理非自己成長下？
大家都會進化，唔洗下下保護佢哋

又捉一件三毛，blocked

推哩個

我覺得是正常人懶得同你地互屌
雖然樓主有o的位是on9, 例如沒哨, 沒裝

好彩今次多左真手足一齊屌鳩呢d 垃圾post 三毛小左唔小wo 係咪去哂Twitter 打nba 線

勇武手足要和非有幾難？個個都走得快過你 熟路過你 行動力高過你
家陣你倒果為因 本沒倒置 不分清紅皂白黎割勇武？

林鄭一定好開心
上星期休息
今個星期就和理非

搞多兩個星期就無遊行

身上冇裝甚至冇口罩你咬我食？

10月都過咗一半喇
瞓醒未呀

日日休息 好快重演2014 快樂抗爭

而家係三個人帶口罩都拉 佢地未撚訓醒

黎次公投

一定要帶裝，但帶 =/= 戴

日日等 等到變新疆

推呀

唔好再出「教人點做」既po，你想點做就點做，人想點做就點做，當日大家就係咁爬山，今日係，將來都係。

唉，宜家班狗已經冇王管，你入狗局已經輸左架啦，輕則重傷骨折，重則老強變浮屍

好多野唔係我地決定ok?

明明就係勇武做最多
前線唔好同和理割啊

好記得10.14前一晚, 好多連登仔猛咁用呢個Point
點知超出預期20萬人無懼上街
有風險唔好去啦, 呢班通常唔出街

錯曬啦,應該係和理非都要有最低防既GEAR

你on9？
唔通民陣叫人勇武準備？
俾狗告佢煸動暴力？

大家係咪唔記得左抗爭勝利方程式？

為咗唔想內鬼破壞大遊行，我哋係要守住重慶大廈同埋九龍清真寺反裝修，一齊升級做聖騎士！

大隻手足可以幫手喺兩個重點攝衫巡邏，和理街坊都可以喺附近舉英文同埋烏都語等紙牌，贏盡國際戰線之餘，話唔定會有義氣南亞街坊篤灰

【勇武職業升級】二十號尖沙咀唔係齋行，有重要任務俾勇武手足做！

次次都話休息
跟住就和理非接力
然後勇武? 話要就要 唔要就踢開 一係話人係鬼
其實佢地知唔知呢個時期 勇武係必須係集會自由裡面出現
唔需要你去設限制 我地亦冇需要比呢啲野限制
當你一限制既時候 你既敵人就會用你既限制去攻擊你
當你想解除限制既時候 你根本立場站不住腳

啱啊，佢地仲覺得狗會講道理

佢班傻鳩日日覺得人地騎劫 叫佢罷工又不了

On9樓主不推

...仲和理非...

老實,為岑子杰唔該星期日真係全和理非,裝都唔好帶,唔駛set rb唔駛哨兵,再來百萬人和平遊行。 因為其他位講得沒錯唔是好似連登仔雞蛋裏挑骨頭

講真 人地美國都話左要和平 今次大吹雞就係要和理非主場 要成上百萬人既畫面呀
有d人講話果日裝修 到底係咩諗法 定比狗帶風向

你瞓左幾耐？

首先要公投一次睇下需唔需要你個公投

929

但文宣唔係萬能

百萬人和平遊行都可以帶gear
帶gear 唔等於勇武 帶左亦唔一定要用
起完底 樓主次次都叫人唔好帶
咁耐都唔知gear係保護自己?

老實,為岑子杰唔該星期日真係全和理非,裝都唔好帶,唔駛set rb唔駛哨兵,再來百萬人和平遊行

裝都唔帶真係笑撚左

你都唔好當美國佬傻鳩先得架

但有部分和理真係唔知哪來嘅自信
覺得自己無gear無剩，入到警局都可以全身而退

係唔係應該加強宣傳一下平時勇武係和理活動，佢哋扮演嘅角色？

我地試一次啦
想第二日既報導係大遊行 唔係警暴放火
試一次累衫口罩無gear 啦
多謝勇武！

on9無藥醫

Please 勇武們 我求下你地
你地行動可否延期
1020打同1027打其實無分別
一樣做到同樣效果
大家一齊和理非

左膠真係無藥醫

而家唔係叫勇武退出呢場運動，只不過今次係民陣搞，和理非一次姐，又係連登仔叫人搞，人地聽晒你地話去埋九龍搞，尊重返搞手得唔得？
成日話叫人和理非係風向撚，咁成日叫人勇武係咪全部都係popo，叫晒勇武出黎俾你拉呀
各有各做係和理非去尖咀，勇武自己開花啦
連登果班勇武成日睇唔起和理非，但有活動又要搵和理非充人數，好似上個禮拜日咁，明知你地開花，有部份和理非驚死，真係唔敢出架，之後又上連登屌唔夠人

有腦就唔會俾人叫兒登啦

10.14前一晚個個咁講
個班連登仔有沒去到中環都成問題

樓主係咪受薪既hk01員工？

咪撚on9啦

只做保護和理行動得唔得？

又有on9仔係到帶風險想害死手足
就係和理非都會比人襲擊先更加要保護自己呀
況且帶左一定要用？

啱, 心態問題, 和理非做足準備, 應付到各種情況嘅話
勇武係可以休息一日

609 612試左, 再之後818都試埋, 拉

928民陣集會夠9成冇gear啦 狗亂拉人 再噴椒 tg
我想講開唔開戰係狗揀 我地係被動
我親眼睇住手抱bb食tg

好撚多hk01 五毛 都請幾多人下

咁都可以比佢屈到去唔帶裝吹到啤一聲

打後腦
又刀又錘

一定要出

全和理非？又話和勇不分？一陣popo發癲點算？一定走得切架？

乜都縮，講咩時代革命

on9無藥醫
咪撚推啦𨳒 仲唔醒

岩岩先有冷氣軍師屌和理非有事第一個走

老實,為岑子杰唔該星期日真係全和理非,裝都唔好帶,唔駛set rb唔駛哨兵,再來百萬人和平遊行
你可以唔去

有幾個名係咁推 自己block 啦

牙蛇你邊個環頭

對意樓主，依家個法案都未通過晒，參議院仲啲中國勢力想香港出現更多武力場面俾佢哋作故仔，阻個法案通過。
依家我哋擺明踩中咗林鄭政府同popo死穴，搞到佢哋驚。佢哋先會忽然搞出咁大動作，又請刀手打岺子杰，啲popo又出嚟記者會hea市民，擺明想搞到我啲火晒，令我哋升級，跟手將呢啲畫面送到美國，變成法案阻力，希望可以阻一阻法案通過。
希望各位手足冷靜分析下🙏

重點
放係個袋求安心唔得嘅

樓主應該係popo

我想講係最緊要大家有共識，到時實大把人捉鬼，連登仔唔好話人割勇武就得

痴撚線, 又帶假風向
問題班狗想殺人,
上次928 夠和平, 一樣開波
冇1次係唔係班狗開波先

樓主一定唔會敢帶個女出去囉

屌你老母呢個on9 post都咁多正評
裝都唔帶？訓撚左幾耐你班冷氣軍師
裝係要黎保護自己嫁
再講 必要時候無前線救火擋子彈你班和理非仲會出黎咩
根本講左好多次和勇一定要一家 不可分割
你班人係咪唔撚記得哂咩叫兄弟爬山各自努力呀

俾個平台和理非發聲ok？

佢剩係有黑衫都已經可以做浮屍啦咪再攪笑
其實宜家好多gear係防守型。講法律，大把勇武入唔到罪啦

有好多天真和理非～
仲有人係黨鐵擺低錢你就知咩事
廢事講 晒口水
又愛與和平感化政權
心都灰尻埋

推呢個，去民陣遊行響應用民陣方式。829佢已經俾人打左次，你班連登仔高調叫左人地攪遊行，攪到咁，咁都唔出正仆街

有咩理由岀事無耐就岀post帶風

又無目標又無策略 你估南亞人係中國人？

根本兩堆人意識形態唔同

依家革命 要對準政權 唔係報私仇呀嘛 搞咩南亞人？

好明顯幕後係中國人呀嘛 有無邏輯嫁

開post起鬼底

同

依句野我由612聽到依家

而家美國議員來香港有話過反對暴力咩

同意
俾你殺晒所有黑警都無用 要既係真正治本既方法
求求連登仔試一試真和理非啦好唔好

人地話唔好再升級喳，邊個帶風向啊大佬

和理不分啊，瞓醒未

如果無不反對通知書，你出唔出嚟呢個平台先？

行動可以延期，不過gear照帶

人權法案都過撚埋，遊行仲有咩作用
點解可以退化返成覺得遊行有用，四個月之前咁
你個腦發生乜撚嘢事

你認為會行到咩？
非集加幪面想送一千個手足俾狗？

個幾隻鬼仲覆得快過我全職打手

hk01 幾錢月薪 要唔要請埋我

推
咪撚亂搞南亞
變種族歧視就美帝都唔敢再幫拖

對意

乖～～
唔好為大愛L灰心

👌🏻👍可接受 開始有共識

點解成日話害死手足？當狗真係放TG咪大家一齊走囉，好老實講，明刀明鎗實唔夠佢地打架喎，到時又拉一大班人，咁就真係害左手足

紫青爸，帶裝都可以和平遊行既

四個月前試咗啦
有咩作用

喺連燈連紫青巴都唔識？我真係好無奈

廢物左膠邊個唔識

係咪唔帶裝黑警就唔會放TG,唔會用警棍亂打頭，唔會開槍射人，唔會濫捕？
樓主係咪瞓左四個月今日先醒？個千幾個正評嘅人唸緊啲咩？

唔係叫你地班勇武唔帶裝備
到時粒tg射到埋黎都係需要有裝備保護/你地出場
而係真心覺得唔需要揀果日黎裝修

你有你發聲
前線有前線做
冇衝突

唔想20/10遊行變左普通星期日遊行咁...
好似做緊重複既野

你走到先算啦, 去過現場未呀?
有邊次係冇拉人嫁?!

唔好比人帶風向
和勇不分唔係口號
和咪繼續和 勇咪繼續勇

點都唔會係popo掛？會唔會over咗？

你真係好mean㗎姐
btw 推俾和理非睇

哨兵都唔使，你傻左？

1.紅綠燈我唔明點解要搞 弊多於利
2.cctv噴黑佢/搵電線膠紙封實佢
3.地鐵站封印出口唔俾啲狗突襲就夠

啲狗想衝就衝 你兩手空空佢都照樣可以拎槍指住你 冇必要諗咁多
2同3嘅目的係保護手足 我認為有必要

勇武手足由612開始受盡千夫所指 到今時今日 都仲有傻閪未睇清現實係點 你好彩可以係安全區散步 又順利散到水
不過大把人做唔到

我都想問，唔怪得人地話兒登

唔明點解次次大遊行前夕都會有啲和理非（定唔知係左膠）咁鍾意迫勇武退場，勇武唔好出，勇武點點點。但同時其他活動，勇武都唔會強迫和理非帶Gear，陪前線衝。
成日都係和理非好鍾意強迫全世界跟佢哋一齊和理非，但問心，邊一次唔係和勇合一呀？

醒未呀左？帶Gear嘅重點係保護自己，睇Comment見，有人話百萬人用生命值硬接TG就可以上世界頭條，係呀上到，咁然後呢？自己人傷晒囉

唔好咁天真，運動無大台，唔使你喺度勸，4 個月嚟都係咁各有各做，勇武唔係傻，和理非都唔需要叫遊行嗰陣要點點點

每次都係和勇合一

大家明㗎啦

屌你老母
都成四個月，仲係咁嘅撚樣，覺得和平遊行有用，仲要覺得勇武係負累
你對唔對得住四個月前到依家犧牲嘅手足呀

#曲到圓

有冇人講得出上一次over20萬人遊行係幾時
連美國總統都話人愈不愈少
和理非 就會多人

佢講到企係前線和理非等比人拉

咁唔好再比我見到佢開post thanks

你行動過未？包圍網你突破過未？樓主依隻鬼話連哨都唔洗 佢係要犧牲遊行人士既性命黎做好睇既畫面啊你明唔明啊

唉 有時上兒登真係上到好灰

到時舉旗射tg冇人擋 咪成班跑撚走曬 動物大遷徙 畫面真係夠曬好睇啦👍🏻 每次都有藉口話因為咩休息休息 中計中計根本班狗唔想有勇武手足出現 佢地仲好清場

點解又係咁，上次又係臨近遊行遇襲。
真係有人唔想完

你不如解釋下點和理非？
你認為你行到幾多個路口？

定係個日就話重狗 要be water ，下星期再黎？

理想係好，但現實係做唔到

叫人唔好帶裝d冚家鏟同何式凝叫人企定定唔好郁條撚樣有咩分別

成班個腦裝屎

千幾個正評

唔洗灰 今次多好多真手足屌呢班hk01 狗

係有幾隻鬼仲覆得密過我

10/20 約定你

你上晒裝梗係走唔到啦....行完換返街坊裝，行下街食下野先返屋企

再睇吓有冇不反先

講明見到有人說裝就拍片大嗌阿sir你好

平時唔主張現場捉鬼但1020例外

上連登勿認真
和咪由佢地繼續和
勇咪繼續勇
我就唔信勇武會咁蠢走去裝修重慶大廈

on9 你講到咁撚勇咁你企和理非第一線行出馬路比人拉 唔好比我見到你再覆post

陰鳩公，次次事前都被割
出曬事先嚟不割不割多謝多謝
衰過condom

人數超過1萬已經無得一齊走啦，裝都唔帶你個肺用鐵做嘅？

+1

hk01 鬼做 呢堆垃圾真係要割

做多咗

客氣說話黎姐
唔通佢直接叫大家一齊出黎周圍裝修同噴漆咩

帶 同用係兩樣野
都成四個月仲叫人乜都唔好帶
請問到時班狗放tg 成班乜都冇硬食
係咪樓主負責？

用下腦啦！
保護自己呀和理非！

基本上最近都有700幾一千隻ac 會係呢類休息post出現 但係連好多行動post都無呢個正評數 個堆係咪空殻ac大家有眼睇

和平遊行冇用咁1020和理非係咪可以唔洗出?
你講聲就得我幫你廣傳開去

10/20 約定你

4個月仲咁天真講得出口
好似大巴大巴打落勇武到咁

宜家我都好避免睇連登
不斷叫人退場都可以千幾個like

等埋xxx先勇武 重複一萬次
不如等到香港滅亡先出黎啦

肯定無

但其實跟本就唔應該申請，有無都要行

hk01 慣技 不嬲建議大家大遊行賣手足

班hk01 狗真係好煩

成日唔記得不推文

on9

和理非係啱
但無rb無哨兵點行呀

是但啦 你鐘意啦
勇武bb 我地果日留起屋企喇 人地個遊行唔滲我地玩呀 費事到時去到有狗幫佢地set Rb 點知比佢地捉住話我地係鬼啦
利申唔會救 我會靜靜地望住你比人拉 費事救你又比你話係鬼

你冬眠左成個月黎？
大把街坊乜都無做都照拉啦

而家就係唔使做咩行動，個個行完散水呀，包圍網又點？而定吹緊想黎多次百萬行，一百萬呀，拉得幾多呀？定係你地唔想就咁就散，係要鬧下狗打下狗，跟住又有班前線俾人拉先安落

你唔好講笑啦

重捉鬼

咪撚on9得唔得
上唔上裝一件事，裝一定要帶
去到10月中都仲叫人唔帶裝係咩料？
泛民打手定點呀屌你老母

十月一號有無人響合和附近
我身為和理非見到d 人恐慌式逃難
我到而家仲覺得對前線唔住啊
仲旨意取代

In conclusion
勇武不主動挑起紛爭 俾位人入
和理非不阻止人帶gear
同意？

好出名架怕老婆，唔好話gear，出街都要老婆批准呀

岀定文宣講明唔會有任何針對少數族裔嘅行為啦
打定底 費時黑警又屈9我哋

佢真係唔識㗎喎

其實不嬲勇武都係被動架啦

岩啊 明明大家一齊進步緊 但連登好似平行時空

其實都係遊行路線和理非 其他區開花最好

1020如果唔吹全面和理非風一定唔會多人出
你地可以繼續拗各有各做,遊行裝修一齊做
到時和理非一家大細唔敢出人少唔好問點解

不過裝要帶定,起碼保護自己

我就唔知勇武幾時主動過 星期六係轉黑警無搞事咪自然和理非

宜家你個人出現喺街就會拉你，唔好講咩藉口唔藉口，保釋你都浪費律師資源啦 唔好累街坊好不好？

勇武另外開一條線有冇得諗

例如荃灣 屯元元 黃大仙 觀塘 將軍澳

哩啲同民陣條路線冇衝突嘅地方

好似係

不如繼續喺商場唱歌？幾開心啊，好有氣氛啊
爭取民主自由！好正！

連國際輿論郁唔識玩學人抗爭

請真係100%和理非，比全世界既媒體睇到

到1027又有第二啲藉口叫勇武繼續休息架啦

冇和勇之分，只有極權統治下，反抗既人民

諗清楚你講緊嘅嘢

今晚已經好感動 起碼十個回覆九個追擊樓主 真手足返哂黎

不枉我當年追擊呢班垃圾咁撚耐

嘩
咁講嘢呀
講到好似勇武壓逼你自由表達嘅空間
真係好撚想喊
都成四個月，咁撚多人都係咁嘅撚樣

Set死線 then show time
又唔記得？

同一日開另一條線會spin走focus
要勇武唔好揀個日,留一日俾和理非做文宣

仲睇唔夠咩？？
睇完又有乜用呀
次次攞幾百萬人嚟打飛機又點啫

我都係咁諗，10月20和理非去遊行，勇武就去其他區裝修得唔得呢？和勇一家唔應該係口號，大家要互相配合。兄弟爬山，可以各有各做，最緊要不分化不割蓆。

雖然我知講出嚟有好大機會俾人屌到開花

咁有手足裝修
美國都會知道

網絡攻勢姐，嚇我唔到既

我唔反對帶裝，但唔該出到黎先好上裝，成日見有人著住黑衫搭車，跟住俾狗逗，同埋話要和理非係唔主動拆鐵、裝修

真 分化

完全係送手足去死

成日話叫勇武休息唔好比藉口班狗做野
美領果次都知班狗帶頭搞事架啦
全和理非又點? 比的士佬撞咪又係剩係識嗌同拍片 最後邊個幫你?

你老母，乜撚嘢勇武同裝修會令法案唔通過？今朝眾議院一致通過喎
係，仲有參議院一關要過，但參議院唔係鐵板一塊，一兩個人走埋嚟話裝修勇武會阻法案通過，佢兩個代表晒咁撚多人呀？都仲未計佢地議會內部嘅權勢關係，你班友咪撚柒啦
唔需要打陣地，hit and run, be water.

泛民想割蓆好耐啦，亦都好想收割成果添，我屌柒你地老母呀，定你想比人割頸嘅唔係狗係你呀

你咪當佢傻鳩囉 你比人殺比人姦唔理

理堆死物？

班撚樣最叻就曲解天琦 美國講既野 揸住雞毛當令箭 妄想號令天下成就自己

無勇武係到cover你行撚到先算啦 舉旗咪跑撚曬 無勇武係到 到時拉得仲多 反正都係個個自私跑 唔會救人

咁和理非有無升級？

ON99

好啊 班狗一定唔會打你地
一定

Facebook啲人仲make sense過連登仔
好撚肉酸

等住比狗打，然後撤唔到

咪就係 比的士佬撞都剩係識鳩叫同做阻膠

你條撚樣港豬真係好撚戇鳩
而家樓主講緊哨兵唔使裝都唔使帶

老實講今次遊行佢90%以上都唔撚會批
到時你係咪唔撚出呀？
假切你覺得唔批都要出去訴求叫佢老母
佢大條道理話鳩你非法集結tg放題
到時你班乜都唔帶既撚樣淨係識屌有無搞錯乜乜柒柒 然後就返屋企涼冷氣睇下錄影點樣俾人屌打叫苦連天

今時今日你明唔撚明咩叫香港人反抗同
光復香港 時代革命
唔明既我寧願你去做黑警都好過我係到同你哂時間講經

望你之前開嘅post就知你阻膠五毛

你老味依家講到話唔想要勇武呀，求勇武唔好搞禍你哋呀
我哋冇阻止你哋行喎依家
“不割蓆不篤灰”本身就係用嚟保護勇武手足
你哋依家就當班勇武condom？
你係咪要廣傳呀撚樣

和理非唔升級，只會不斷loop，loop到你自己收皮

明明就係怕事想freeride

勇武已經損失好多義士，依家黨鐵又配合捉人勇武更加難走尤其港島區，如果無勇武出現班狗針對和理非反而可以將傳媒焦點重新集中喺警暴身上而唔係勇武封路、拆黨鐵...
而且又會令黨鐵有籍口封站變相又難聚集人群俾外界覺得不滿政府嘅人數減少，或者可以演繹成係和理非厭惡暴力示威者所以唔出席示威活動。

we support

哨兵都唔洗？

比人打之後圍住再報警

全部香港人入曬集中營都仲繼續圍埋唱歌
畫面真係超級靚

成班友已經唔撚記得哂
8月打後d和理非遊行次次行都未行完成班狗已經出動

hk01 唔洗割啦 而家你要升級 無人聽你班垃圾講架啦 千幾個正評又點

前者冇事 後者傷亡慘重 [img]htt了ps://
以史為鑒

休息完又話選舉
而家又話遊行要和理非得
咁勇武死撚曬佢算啦
勇武全部等畀狗拉
你就吹風話依家都仲係要和理非
根本就係推班勇武去死

啱啊，次撚次都係為左俾佢地安全走，你估俾狗咬好過癮？

你都識講和勇一家 但叫兩班分開
勇武安全做野因為有和理非充人數做COVER
無勇武剩係得和理非 個政府更加唔會理你

絕對同意

你地去撚飽佢

屌你咪on9啦好無呀

on9, 拉

行山杖都要嘅，以防返屋企7.21

On鳩，不推文

網絡攻勢 搞分化姐 勿認真
各有各做

記得六月十嗰日成個網都係左膠鬧眾志佔領破壞曬個畫面
20個禮拜後連登仔仲係呢個論調

重整和理非百萬人大遊行靠1020,勇武起碼忍到遊行完結

大家推下日程，唔好比佢停!!!

咪玩啦，唔set road block，和理非遊咩行，無車會讓你lor

放心 預左係得小數人係敢反抗 大家有包袱無人會怪責 我唔求d咩 我只求大家blackbloc幪面

人數已夠做。。。推。。。

好理想，和理非到我都想全和理非

但你認為行到幾多個街口？

做唔到呀，無裝無哨無rb你行都行唔到

你知唔知大家能夠係safe zone度行係幾多人用命換翻黎？

推，同意
但問個現實問題
有狗扮勇武，點拆

唔係唔記得 係班人根本無出黎

成班傻系五毛 係連登用撚埋堆emoji 正常連登仔係用連豬連狗 用撚埋咩🙏🙏 當人傻咩

唔好玩啦 你有冇出過去行先 人海當ROADBOARD車係會停係到讓人的。

利申：我行過唔知幾多次

Push 參考6月9日

百萬人遊行要幾多警力
係時候快閃突襲

咁走足成日啦
一有tg就走
仲想遊行？諗都唔洗諗呀

全世界入曬集中營
畫面真係好靚

tui

support!!!!!!!!

網絡攻勢搞分化姐 冷處理

咁你有咩好建議？一味推勇武同狗硬碰，有用咩？勇武拉嘅拉、傷嘅傷，根本明刀明鎗就冇得鬥
民陣路線就交俾和理非，勇武中意嘅就各自開花啦

咪會發生比車撞既畫面 你以為比人撞個d 係勇武咩

和勇各有各做 但唔搞清真寺同重慶大廈係共識

個運動行到呢一步, 真係有少少迷惘
成日聽到人話 '是你教會我和平示威, 遊行沒有用' 之類既說話
而事實經歷左咁多次大遊行, 都真係証明左個19政府係唔會理9我地

問題就出現啦, 咁點解到呢一刻有咁多人咁堅持要和理非XX萬大遊行呢?

On9 9/6, 16/6 唔夠和平？

網絡攻勢搞分化 冷處理

請留言全力追擊呢d hk01 post thanks 手足們 咁樣先係不割 唔好比hk01 割

建議開過個新account

唉
你收嗲喇

樓主連哨兵都割 就係想一鋪清你袋 集中營等緊樓主d信徒

係邊個屌鳩和理非遊行冇用先?
係你話冇用咪問你係咪唔洗出囉

同埋我邊句講過勇武係負累同condom?
你自己呢頭割完和理非就搵勇武出黎做劏箭牌?
你冷靜唔到就去廁所洗個面先再上黎啦

啱啱放監

美國會理嘛

咁你果日想達到咩目的？show人數定要打狗？如果係打狗唔使一定要果日，大把時間可以打

同意！！

等車過囉
塞爆九龍都震撼架
終極和理非

勇武：黑警遊行後會立即上門大清算，所以一定要無限升級武力

你估無時無刻都有人行咩，d車有位就會入
諗返六月係維園，大把和理非係維園等警察開路
等左3～4粒鐘，都係靠班大膽少少的人走出去先帶到大圍出去封左條馬路
純和理非我無問題
但無road block就好有保留

哨一定要！

放工啦 hk01 夜啦

岩岩先出左個民調講越黎越多人比0分警隊
你係咪睇開TVB所以覺得傳媒焦點集中勇武?

當加泰向香港學習果陣你仲喺度叫勇武退場 無勇武個運動一早收皮啦戇鳩

4個月喇仲講唔好比藉口乜乜乜 唔好得罪共產黨阿廢事比藉口佢出解放軍屌你屎眼

民陣吹雞前席搞單咁嘅嘢可能想煽動我哋
如果人夠多就唔需要咁急太早砌rb住

咁麻煩體殘身弱既唔好出黎行

set左咪又係有藉口割
九月十月學界都有set過死線
有無人理過先
咪又係照樣不停叫勇武休息

連登網軍出黎追擊hk01 分化post 啦喂

今時今日仲天真到和平與愛遊行，而警察唔會郁你? 樓主坐左幾耐? 帶裝係保護自己呢啲最基本啦

成班冷氣軍師

又唔帶裝 4個月喇 訓撚醒未呀

咁講真，身子弱真係自己衡量，或搵人照顧先好出黎行
唔通有勇武派又會照顧到佢地

你重咁天真會show到人數？ 5分鐘就拉哂

無手足開路無人會行到

定係當日又話重狗，be water 下次翻黎？

現實係大家都要有gear

但唔裝修係合理

我真係好撚柒嬲
點解仲有人停留喺四個月之前

港島話難散水 ok
九龍怕乜鳩

係咪真心想割我就唔知啦, 純粹覺得1020班狗都唔會批個不反對通知書
我唔介意個遊行主要以和理非型式進行, 但話裝都唔好帶又唔駛哨兵真係會一獲熟

又黎多次的士撞人？
唔好咁天真啦

老實講 條路線算係短 如果一開始塞左勁多人基本上真係唔洗rb 都已經好快行完 當然佢行條路線係點我暫時都未清楚 真係要睇人流先知rb 係咪真係需要set
另外二百萬人個次真係車都停哂 所以無rb都可以
(p.s 有行過既人應該會知咩事 樓主也只是討論 好多咁大反應都唔知做乜)

每分每秒都有人嗌FA簡直不可思議

不如翻返去14年咁快樂抗爭啦

勇武保護遊行順利進行

香港人就係咁
嗌個時代革命驚比人屈港獨
唱美國國歌又驚失焦

唔願意付出
太多包袱同負擔
懦弱無膽搵藉口

打手開工搞分化 你嬲左就係中計
試下響fb 打呢番說話

hk01做 次次都係遊行前就出呢d post 屌返轉頭就岩

咁轉個講法，帶唔帶gear自己決定，但有共識唔主動拆鐵同裝修

樓主係唔係hk01既受薪員工？

罷個工都唔肯
唯有堆砌啲藉口黎遮蓋自己無膽

樓主係著名左膠 介紹比你識

how about 7.1大遊行？
點解唔可以兄弟爬山各自修行呢

想問樓主taobao 有無得買正評

光復連登

幫手推

建議所有回覆預設係不推文回覆

的士撞人果次都好似係有set rb
香港咁多路口set都set唔晒啦

講得出唔要哨係有幾撚離地
黨鐵閘機放錢啲frd?

手足唔想理佢 唔好上咁多連登
連登係有好多依啲on9仔

hk01控制輿論洗正負皮唔出奇

正評幾多錢一個

你老味
有事就匿埋喺勇武後面，走佬就走得最快
人權法案過喇，就突返個龜頭出嚟邀功，暗踩勇武壞你大事
有人權法案唔係因為畫面漂亮呀，係因為美國自己想插手咋
樓主會唔會無恥咗啲呀

-blocked-

hk01 做 睇留言就知出過去都唔會咁on9

已經好少上
上親都無眼睇

hk01 係咪收左工啦

Hk01仲請唔請人洗正評

咩logic 你自己諗清楚

當日係個個位係唔夠Rb ，所以係唔係顯得rb 係必須呀？

唔係又要幾多個手足成世行唔到？

太多五毛 今晚已經有好多手足屌返班垃圾轉頭

哨兵都唔set會唔會離地咗啲

係咩令你覺得政府會俾你和平遊行

黨鐵嗰朝唔封站都偷笑啦

我意思係，如果有心一樣撞到入黎

不過算，我都唔爭論太多，不嬲都係各司其職

我都好少上上少左人會開心啲

上多d 都唔怕 唔好認為連登=民意就得
太多人響呢到返工

一定要屌翻轉

你同當年雨革叫啲人俾狗打唔好還手有咩分別

又點撚樣==

hk01有出文係屌加泰 叫人唔好搞獨立 唔好撐加泰
之後依幾日有眼見 開個post話加泰係狗 竟然有幾千正評

想當年實係得我同幾個手足追擊呢d 垃圾post

終於無比人話係鬼

攰啦手足 你抖下啦
你和理非既咪繼續啦 我想你繼續 我希望你繼續

十月二十 民陣遊行裝唔裝修！

呢個仲離譜

叫人用選票報仇就ok

其實唔係我地想就可以成真 你明唔明

想主力和理非無問題
唔帶裝？
樓主你啱啱出冊啊？

六四啲人死哂添, so what?

Bump

你一係個集結點集合就已經係非法集結可以武力清場

和理非冇問題 唔帶裝係問題 從來都可以帶而不戴

係咁 兒登 幾句似是而非 加過千正評個風向就帶左

我地個個都係岑子杰，they can’t kill us all

集中主線任務，勇武無左和理非cover 好易比狗捉，和理非無左勇武香港唔會進化到今日，只要團結連成一線，我地先可以行落去

都話我唔係支持星期日純行路:o

話自由鬥士係狗 依班賤種

眼罩豬嘴就一定要嘅，保護自己點都要啦，點知d狗會唔會冇lala發癲

「《條例草案》將於六月十二日在立法會恢復二讀辯論。

完」

港共有心既你死撚左啦 返屋企坐唔好？

64既學生做既道德感召大唔大？點解無人解放中國？

有預感個日一定會有人扮勇武裝修南亞鋪頭

點解有“不割蓆不篤灰”呢句嘢
就係提醒你哋班和理非要保護班勇武手足呀
冇勇武，條條例唔好話九月唔會撤回，六月一早過撚咗喇

袋定d裝 物資 係助人助己

深水埗果日係大量左膠讓車搞清楚喎

出面個守護post 幾好

最強風向
請各位做好防風措施

人血饅頭回血?

民陣從來冇同勇武割過
又帶風向

都係數保護自己既gear啫

依排無不反對嘅遊行，行到一半都無就成班狗喺中間截，咁一係你就散水，如果唔係個遊行肯定keep唔到和理非

到今時今日仲講啲咩要一次和理非唔好勇武，以為依家仲係69 616咩，全和理非你要無狗先得架..

hk01 真係起碼500up 正評Ac

好撚易分化

一句講晒啦，有gear喺身嘅係咪會俾你地當係鬼呀？

幾時裝修hk01

點都帶防具先

到時一個tg又要暴走
我都唔知點解唔帶裝
但我又明點解要和理非
我好confuse 唔知點做 求指點

真 唔知點解無人帶風向追擊佢

可能呢個壇鬼仲多過人

你有冇出過嚟遊行... 冇勇武 我保證拉嘅和理非人數會double up

連登已死

晚晚都係咁
好撚攰

唔夠鬼鬥架啦 攬炒埋個壇 大家獨立思考就岩

你自己睇咗樓主頭幾層講咩先同我嘈啦
語氣明顯係覺得勇武係負累，唔好搞禍個遊行，係咪人講㗎呢啲嘢？
勇武唔會阻你遊行，但樓主呢啲人就叫勇武唔好壞事
如果唔係勇武，係咪遊行令到條例九月撤回？係咪遊行令到香港政府墮入困境？係咪遊行可以報復福建幫？
或者咁講，為咗令你易明啲，我用“齋遊行”呢個term好冇？經過呢四個月，你覺得齋遊行有用嘅，我真係冇說話講

和理非都要有基本防裝
豬咀眼罩帶硬

放tg都已經係日常嚟
大把無裝戴 得爛鬼普通口罩
同乜柒都無嘅都食過晒tg
出得理都預咗食㗎啦
咁撚驚要帶裝保護自己咪帶囉
但唔好覺得戴裝就係勇武可以保護到其他人

帶防具，不主動攻擊只自衛
係咪最好嘅做法？

和理非黎啦

瞓咗幾耐？

傻西
不推文

69 616 818拉咗幾多個？？

次撚柒次都話要和理非 聽得多都覺得ON9

我鄙視嘅，係有人矮化勇武
咩叫佢哋唔好主動郁手、唔好破壞遊行
佢哋有勇有謀過你哋百幾倍，佢哋從來都係自衛、行事好理性
俾黑警欺壓固然可怕，最可怕嘅係俾自己人矮化、discredit，呢啲心理創傷唔會細
佢哋值得更多尊重

唔該最少全部人帶水同游水泳鏡，起碼頂到下TG，唔好下下要FA幫你沖眼，仲有唔好企係前線要人幫你洗眼，退後的先沖唔洗死嘅。大家企係前線唔走，隨時一鑊熟

仲有唔該唔好再著熱褲背心，TG對皮膚都好傷

Tg ，硬食？

hk01 次次出黎話勇武騎劫 班on9 就跟住割 真係好撚兒登

係囉
唔帶裝扑到爆頭
即刻攞哂道德高地國際畫面
岩哂口味啦！
一句講哂，有狗就無和平。無人一開波就撩交打嘅，你自己問心佢地會唔會開波先。係咪開場十分鐘開波你地就番屋企？咁我替岑子杰收嘅傷感到不值！

痴線 咁多正評

hk01 係有咁多Ac 接受下呢個壇已經廢左

帶裝保護自己 純自衛 企喺煙位叫和理非後退 好似人肉RB咁 唔好比和理非行近煙 到時狗唔出黎就唔好撩佢 寧願兜路走

全和理非柒撚夠未
有不反都話
無咪又係比狗咬

Agger
無勇武根本一早快過2014收皮

屌你成班風向撚好驚1020有過百萬人
一句解釋哂 如果想勇武點解要叫民陣吹大雞
有人話咩保護和理非 但和理非真係唔需要保護
同埋set rb都勉強解釋到 咁爆玻璃如何保護和理非

和理非可以 但保護自己帶裝都係基本

又國際輿論？
咁不如咁啦
之前你地話勇武全面退場
我地一齊試下等到2047前
睇下會唔會爭取到勝利

五年前個教訓仲唔夠深刻？

講到好似和理非由你決定咁

和勇不化唔係咁樣叫其他人完全咩都唔帶啊嘛
我完全明白你意思啊
一早就想講black bloc 應該係咁用法
和理非主體 勇武出去做完嘢入番嚟就打亂哂分唔到邊個
但樓主好明顯唔係咁 講撚到「全和理非」
鬧佢傻閪好合理

有冇裝 升唔升級 狗斬係會9拉同消你 佢要取消區選就咁話局勢未平復就已經可以 （仲可以舉岑受襲，驚其他參選者都有危險咁）

對唔住我收返
我淨係睇咗樓豬內文無睇晒TITLE叫人完全唔帶裝
Sorry我鬧錯人

和勇不分
你要割就自己割，好嗎

民陣吹大雞做乜要勇武
其實係好睇你嗰日想要啲咩
如果係數人頭冇乜必要勇武
你講個situation係平時啲人遊行
咁都係818 1020先希望係咁啫 你諗清楚嗰日過百萬定係好似日常weekend咁會有影響啲

當日岳義士被拉 有冇全民勇武回應
岑子杰係好慘 但都唔好咁嬌情得唔得...

依家如果想過百萬人更加需要勇武。和理非唔需要保護呢個係建基於乜嘢嚟講，你覺得係勇武郁手先所以搞到差佬要拉人？差佬咁好人架咩？
同埋你覺得齋遊行有用嘅，我哋係唔同世界嘅人，但我記憶中政府呢四個月對於齋遊行係冇讓步過
另外，樓主係喺度矮化勇武(睇返頭幾層留言)，你同意佢嘅話，即係你覺得呢四個月俾差佬拘捕同折磨嘅勇武都係負累、係戇鳩，根本就唔需要勇武幫手

啱
我地一齊出去俾黑社會同黑警打到 未打死人都唔好返屋企

和勇不分係指有彈性 勇武時勇武 和理非時和理非
有人話勇武保護和理非 我回應返就叫割？

講得出全和理非唔好帶裝應該係燒山𠴱類傻鳩
燒山曾經叫人616唔好帶裝低能

和勇不分
你講到勇武從來唔會亦唔可以和理非咁唔太正確
我嘅睇法係勇武行動1020係可免則免
呢點你認唔認同？

首先要夠人

帶gear係保護自己
Dllm

各位屌風向撚嘅手足
記得activate返個不推文回覆

唔係退場亦唔係割𥱊而係因時制宜唔好比狗帶住節奏，如果每次示威必定有勇武班狗一定會駐重兵港島區，反而可以借和理非喺港島遊嘅時候九龍、新界可以裝修無需要港島困獸鬥，只要和理非多人群自然會佔據馬路無需要設路障。

鬼得過你淨係開遊行post
擺明係某派網軍
一個正常ac點會全部開遊行post
泛民畫面撚快啲去死

同埋
full gear就要主動打咩

推 全民和理非

咩叫勇武行動？你睇返樓主打嗰個topic逐個講邊項係勇武行動，然後講係咪唔應該做
勇武不嬲係包括和理非，佢哋本身就係，14年係，遊行時都係，但只有警察要出手嘅時侯，佢哋會挺身而出，呢個就係個分別
咩叫唔好勇武？咩叫勇武唔好破壞遊行？咩勇武就會搞到遊行人數少？理解唔到

唔帶裝嘅傻鳩聽吸毒煙啦
你要自殺送死冇人阻你
況且連登好現實完全顛倒
開咩post都係得談笑

一起佢底
哇！個畫面靚到

港島遊行當然唔少得 6區開花

6區開花就梗係要幫襯老黑

買兇殺人咁過癮？

雨傘啲感覺返哂嚟1020邊個衝邊個就係鬼

所以我哋更需要和理非出黎將設置路障防範交通意外嘅責任交返比班狗做而唔係勇武去做，因為勇武出現班狗會假扮示威者破壞黨鐵搵借口封站，如果和理非日無勇武在場代表破壞黨鐵嘅人一定係狗，反而可以揭穿班狗嘅惡行。和理非被捉或受傷只會增加香港人討伐中共嘅子彈，義士每一個都係非常重要，無必要消耗喺和理非集會上，反而應該借助和理非港島集會裝修九龍新界。

白痴 佢最想係香港贏呀！理撚得你和定勇 有用可以令到香港贏係每一個人既心願！乜撚野叫做和理非既心願係和理非 痴撚左線？

批撚左不反對通知書先講啦

正話我開post叫人搞老黑比人話我係呀sir

全民化身和埋非

好！兄弟爬山

佢地坐喺冷氣房 前線食煙俾人打關佢地閪事咩

乖啦樓主你唔好咁痴線啦

呢個post 好多著名五毛下 佢地推得仲勤力過我一開始

樓主痴線定你痴線
有2300人支持義士上前線俾人當沙包咁打

然後上ig po story話好嬲

1020只要唔涉及種族同宗教問題，我全部支持
從來都只有各自努力，幾時輪到樓主亂定教條

唔帶裝,連哨兵都唔洗
冇可能

1020一定唔會有不反對通知書喎

香港民主最黑暗一日
口講反抗 本性難移

搞咗咁耐仲係未撚進化

帶裝唔上裝

到時成堆和平大愛撚流晒口水鼻涕 窒息咁食煙 但係又唔俾人地去搞啲tg話會刺激黑警 個畫面實好撚好笑

優化下姐，又唔係殺人，做乜勁

哨一定要啦

你on9？

不反有同無咪一撚樣

政府都無牙力咖啦

你明唔明自己有幾搞gag？
狗狠不到車撚死我地啦，重防交通意外

下面個段個logic好撚超現實，你其實就係調個方向叫和勇分家，2邊都只會不停送頭

好感動 畫面好靚 香港人好可愛 好嬲
仲有啲咩?

真係前線既話會聽依班冷氣軍師講?
到時黑警打人殺人 依班左膠就可以衝出嚟話最衰你地唔和平先搞成咁

真係諗唔明，呢班人究竟有無真正憤怒過
以武抗黑根本攞正牌，仲要係對死物

你咁樣好快就俾人話係鬼㗎啦
好快就俾人Block㗎啦

唔洗唔認啦
講明先 20號邊個唔係裸體上街向政府表示誠意既 全部都係鬼

即使黑警要強姦你 殺你 你都應該合作

有人攪咪同佢叫聲呀sir你好selfie張先

唔合作你仲唔係鬼？

講真，真心心淡

個個禮拜都有人話要全和理非遊行
你不如話比我聽有邊個禮拜嘅遊行到最尾真係和理非到啦
講到口都臭

結業清貨啲fb
和理非到全部送晒中就輪到勇武出嚟

帶風狗出沒
/拉

心淡即係放負 又係鬼
child登到底雞多定鬼多?

各有各做
拉

全部人都係鬼，樓主係我係你都係
慢慢捉 落力捉

過左四個月仲未學精？仲想用愛感化？係咪傻撚左個鼻？

想捉「鬼」？

裝照帶 但唔好圍狗屋

算啦唔好分化啦
和勇一齊走到今日
大家心知肚明和平示威是無用

和平遊行明顯係做比鬼佬睇
一手軟 一手硬
想餵人食屎之前一定要餵砂糖

和唔平不嬲都係警察控制㗎啦

不想送頭就唔好出街，唔好出街就唔好反抗， 反抗唔到就唔好問香港人點解唔出來抗爭寧願做烏龜， 同你哋講有冇不反對通知書， 黑警照樣射tg,. 開槍， 和唔和平遊行都會比黑警拘捕， 毆打， 既然反抗唔到囉一係加入做政權一員， 一係跳樓重刷囉。

所以依加咪傾定先囉

係樓主啲咁既左膠想推勇武去死在先
宜家唔係屌佢食人血饅頭 反而係屌返人分化?

冇野好傾 班狗一定會殺人放火
驚依樣驚嗰樣就歸順中共 唔好學人抗爭

畫面撚同休息撚又開始帶風向

4個月喇﹐係時候由和理非保護番勇武轉頭﹐幫重裝又跑得慢嘅勇武買時間

BTW 咪撚吹風啦屌﹐如果完全和平就會應咗林鄭所講嘅止暴制亂成效

笑撚死我 夠晒弱智

又想推班前線去死 屌你老母

on99

帶裝以備不時之需，上美領果日就算有不反都開你波啦。講到依加班狗會俾不反你？同埋哨兵好基本和理非同哨有咩衝突

叫人唔set road block都算，唔帶裝唔要哨兵，你係咪幾個月冇睇新聞？

pppish

唔批就告非法集結
批就告蒙面
仲有暴動 遊蕩 任告 任打
玩激光筆就當襲警
基本上係點都陏你 你唔會和平到
呢幾個月 有成日都話要和平 我地其實做到 但係對家唔比

啱，和理非先係香港人既價值

pishhh

認同 推！

裝照戴 但重慶搞不得

帶

如果大家無plan保護女仔，咁我唔建議女仔出去發夢啦，姦殺wow

每次遊行都想吹風叫人唔帶裝

唔衝我可以理解 但唔帶裝即係推手足裸體食煙

好心就起一起底睇下樓主平時出開啲咩post啦
一個咁既分化post都吹到四十幾頁
樓主最叻就係叫勇武散水同叫人休息唔好做呢樣唔好做嗰樣

Diu, even peaceful march needs scouts gar......

We have a job to do, protect the vulnerable
We only retaliate when we are attacked.

大家其實知用咩先贏到打仗講咩畫面靚？

痴鳩線叫人唔帶裝都2000讚

依家仲點全和理非，有不反警犬照藍旗衝上嚟已經打到你一仆一碌

根本就冇得比你揀和理非咁奢侈

[行動]西九遊行需大量針對強國文宣輸出革命！內附文宣策略

得罪講句
剩係罷工都講到口臭

我相信和理非肯罷工
勇武唔需要做咁多吃力不討好嘅事情
有得選擇亦都無人願意用光陰同生命去抗爭

唔洗裝修重慶 星期日直接上HK01

次次遊行、集會就話要休息、要等、要裸裝
請問你呢幾個月發緊夢？
美領遊行夠和平啦，有不反對通知啦，咪一樣突然圍捕
仲有鋼鑼灣集會未開始聚集已經開始濫捕+放TG
和唔和平係由狗決定，唔係由人決定

你唔想做，無勇氣做，FINE
但唔好寫呢種濕9文章，阻住其他手足，OK？

收皮啦 仲要俾人打多幾多次先醒

老老實實其實罷工等於絕食抗議
個人覺得吃力不討好
政權不痛不癢

除非係車長公務員呢類關鍵職位罷工
情願大家返工
儲多d錢比場運動好過

帶裝同和理非有乜衝突？

我都block
正白癡 食咗藥未？

唔帶裝到頭來只會頭破血流，岑子杰就係一個好例子

兄弟爬山 各有各做

17/10(Thu)： 12點調景嶺HKDI集會
18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工

香港人抗爭日程表

代表警方感謝樓主

樓主死撚左？

哨兵都唔洗？
傻撚左？

咁多正評？？？wtf

批又大圍捕，唔批又大圍捕，老閪都出咗先

全和理非0 Gear然後硬食tg/子彈/棍
到底係咪效果好D，傾到2046都未傾得掂

不過肯定嘅係
政府係唔想見到超過百萬人級數嘅遊行
你見佢818之後，民陣搞親遊行集會都反對就知
反而其他人搞較小型的遊行集會就出不反對通知書

「凡是敵人反對的，我們就要擁護，凡是敵人擁護的，我們就要反對！」
政府咁想我地勇武落去，偶爾過百萬人一齊一次和理非反而令佢手足無措

不過依照過往經驗都係唔會有不反對通知書架啦
無不反好多一家大細都唔敢出，好難過百萬人
再加上有鬼，要做到全和理非真係好難

有冇不反都屈9你個啵
咪on9

AGGER!

最少做一次比全國際睇

卜: 通過香港人權與民主法案是否吉祥

本卦:
_____
_____
__X__
_____
_____
_____

風天小畜(下平卦)

卦辭:
濃雲密排下雨難，盼望行人不見還。交易出行空費力，婚姻永謀是枉然
解: 運勢反覆，有激烈辯論，遇到密雲不雨的危機，難於短期內表決，須忍耐，靜代待時機

變爻:第四爻
爻辭:
有孚，血去惕出,無咎
解: 及時得到貴人或事相助，因而解除了心中的不安

變卦:
_____
_____
_____
_____
_____
_____
乾為天(大吉上上卦)

卦辭: 困龍得雨好運交，不由喜氣上眉梢，一切謀望皆如意，向後時運漸漸高。
解: 飛龍在天 ，名利雙收之象，宜把握機會，爭取成果。

體卦 變卦 比和

結論：經過一連激烈的辨論後，議員均有不同的擔憂，但有貴人或事出現，令議員消除心中的擔憂，最後大比數通過法案。

意見：在香港人權與民主法案通過及美國總統簽署前，勇武手足暫時稍作休息，為法案通過後的作戰準備(物資/策略)。和理非全面進攻，文宣大量把香港現時發生的事大量翻譯英語，廣泛散佈民主各國，令足夠理據和壓力給予美國國會及總統。同時為英國及其他民主各國的人權與民主法案作預備戰。

PS.此乃迷信之說，不信玄學之說的手足，請多多包涵。

block

你冇裝咪又係拉尻你 你咪撚on9啦

好，星期日大家就用愛與和平感染黑警

和理非遊行，多臥底，臥底放火就變暴動，
所以都要識快閃，一見有人勇武，就要返回行人路，當行街，然後閃。
集人氣，無論如何都要出。

長期戰，要針對D狗，林奠只得班狗咋，
針對性撚狗其他方法
18區快閃設路，狗要撲來撲去清路障
18區街坊參觀狗車清路障，屌狗，要保持距離，防濫捕及臥底，都要識閃
18區商場宣傳，唱黑警
九龍大遊行，和理非捉臥底黑警
全港記錄黑警惡行運動
無啦啦申請紀律宿舍附近法庭禁制令
睇過小丑套戲，滿街垃圾，
如果大家經過D狗宿舍旁，都放低D食物殘渣/菜渣等。
三毛，五毛，mon post，小心有埋伏。
封鐵運狗，私家車各樣喬裝車運狗，臥底，修小心伏兵，裝CCTV 監控…
要多討論，檢討策略
和理非遊行，多臥底，臥底放火就變暴動，
所以都要識快閃，一見有人勇武，就要返回行人路，當行街，然後閃。
集人氣，無論如何都要出。
18區快閃撚狗可同時進行
上星期遍地開花
狗戰術

而家佢地1 衝 2 豬既戰術 係車一直打圈巡
一直到巡2,3 個圈見到多人聚就衝落車拉人
之後就上番車
游擊打陣地，要所有車都要停，防私家車各樣喬裝車運狗，
留多過20 mins即走，放棄陣地
埋伏狗車，然後採用既戰略可以討論一下
狗車到即閃，還是搵位高空擲擊，或火魔法。
警車遭伏擊 14警員喪命

墨西哥一群警察在出拘提任務途中，遭到埋伏，14名警員喪命

拉
連登已被中共操控之證據

想全世界比人打？

其實有冇都咬

無錯

呢類標題第幾次見？

無裝備無破壞和理非遊行受到傷害責任自然在於班狗，總好過損失勇武義士，我唔明白點解大家寧願犧牲勇武都唔願意比和理非犧牲一次半次，勇武拉一個小一個但和理非有二百萬人狗嘅暴力反而可以令和理非變勇武就算被拉最多都係48小時、但勇武義士被拉代價基本上入硬醫院。

二千幾個正評

其實真係唔駛保護

又想叫勇武休息

你都痴媽根 分化撚

pish

又學劉進圖，用苦難博世界同情

咁林鄭一定好驚6月一二百萬遊行
一定係因為有勇武搞事先唔撤回
我地行行企企乖乖坐低
做屈穎妍2.0就會有民主

戇你個尻10月啦，仲未瞓醒

分化撚死撚開啦 咪撚害班手足啊屌你老母

帶裝同和理非無衝突
裝係狗發癲個時可以保護自己

而家係嫌手足傷得唔夠多唔夠重啊 仲要咁撚多正評 唔該你地清醒啲啦 而家咩時勢啊 醒喇 唔好咁on9啦

gear就唔一定要戴，但一定要帶

有民心唔等同會付諸行動，無可否認依家仲有好多膽細守法撚和理非，嗰班人要係民陣搞有不反仲要苦苦哀求先肯出嚟

連登啲分化撚真係多 就算整左p牌制都冇用 晒氣 鍾意就做個零裝備嘅和零非啦 被人打柒都唔好救你 咁冇腦

1020係要行為和理非，但仍然要做好120分準備，記得帶齊裝保護自己

*和理非

遊行中唔好玩laser
之後話之你

Push never back down

千祈要帶定gear保護自己
樓主坐咗幾耐呀？
on99

齊集士氣大遊行 支持返個運動 先會有動力令個運動走落去

IG byestarbucks challenge

幫手推啦各位， P牌推唔郁啊。

Popo射催淚蛋...

冇裝：即走 極速 狂奔
有裝：上裝>覺得自己頂到>冇走得咁快>送頭

有成二千正評係咩事
左膠搞事都唔係第一次
要保護好自己

【勇武職業升級】二十號尖沙咀唔係齋行，有重要任務俾勇武手足做！

同意就幫我推一推，成二千幾正皮叫人唔好帶野保護自己

1020係要行為和理非，但仍然要做好120分準備，記得帶齊裝保護自己

點解仲有人負評你

仲和平呀？老味

你on9
你覺得班狗仲有性？唔哨兵？唔帶裝？
你係咪想害死大家

同意就幫我推一推，隔離po成二千幾正皮叫人唔好帶野保護自己

1020係要行為和理非，但仍然要做好120分準備，記得帶齊裝保護自己

G持
勇武可以全職做獅
遊行交俾和理非

仲有黑警封鎖現場後 踩jimmy血跡企圖干擾現場證據

樓豬叫人唔帶裝呀，想死呀？

政府大把港豬藍絲 罷工佢地睬你都傻

Gear就一定要帶 保護自己
和理非就肯定嫁啦 唔主動挑釁d狗
狗主動攻 又唔一定要應戰 退返後再集結都得
期望重現8.18
仲有d人咪再on9講 你估班鬼唔會搞事？
818都有班鬼 你當當時冇鬼？
當時有人叫集合 咪又係身邊手足叫唔好去
唔夠人情況下仲攻 比弱智藍絲睇都唔信啦

點解到依家都未醒？
咁都唔明 政府其實係打唔贏和勇雙戰線
如果唔係佢洗鬼出分化撚咩

上唔到熱門我唔撚去呀屌你老母
屌你老母推班手足去死都有

難d啦

又嚟
和理非唔係你決定 一起步已經射tg

作為和理非嘅我要求好簡單，就係要有rb，唔想成為下個被車撞嘅人

裝照帶
有事先上裝

傻西
四個月仲未撚醒
愧對所有受害手足

大合唱勝利法
到時3百萬人上街，和理非必勝
共產黨見我地咁團結，一定會立即棄械投降

我推到10點，10點前上唔到熱門我唔撚去，叫埋朋友都唔好去，因為有人踩人死人風險，好撚危險

屌你老母叫手足唔帶裝唔帶哨兵，推班手足去死都有

唔係市民控制到

如果無不反對？
勿推

和理非有用就唔會搞到而家咁

Agree

紫青嫣問左老婆俾唔俾你食雪糕未？

發緊夢？

篇文我推到10點，10點前上唔到熱門我唔撚去，叫埋朋友都唔好去，因為咁多人唔帶裝有海富2.0人踩人死人風險，真係好撚危險

屌你老母借和理非遊行偷渡概念，叫手足唔帶裝唔帶哨兵，推班手足去死都有，仲二千幾正皮

咪係 唔好怪點解冇晒勇武

老實，紫青爸你食過TG未

首先，你有冇不反？

真 呢次擺明引蛇出洞 唔好意氣用事

好理想好天真

Agger

要感化對邊

唔好叫黑警

要感動埋藍絲

on9 logic

裝備帶係身以備不時之需
但唔好裝修衝擊住

無米自由發揮
反正有反對書 就少番人出

成四個月，仲唔帶裝嗎

樓主咪撚柒on9啦

樓主依4個月坐緊監?

無不反，有警察，真係得咩

牙sir 你講得好有道理

係咪應該帶裝、唔戴裝

第一，和理非有用就69已經完咗，仲會有人俾人拉，俾人殺，俾人打？
第二，我當係尊重岑子杰而和理非，咁會唔會係連裝都唔撚用呀？戴裝係為乜呀？保護自己呀懵柒

篇文我推到10點，10點前上唔到熱門我唔撚去，叫埋朋友都唔好去，因為咁多人唔帶裝有海富2.0人踩人死人風險，真係好撚危險

屌你老母借和理非遊行偷渡概念，叫手足唔帶裝唔帶哨兵，推班手足去死都有，仲三千正皮

樓主真係好撚on9

已經有3000個child登冷氣軍師贊成義士上前線俾黑警當沙包打啦

等我代將會喺20號俾黑警打同殺嘅手足多謝你地

冇辦法，生於亂世，有種責任
星期日一定要行出嚟

( Show Blocked User - GarethBale11 )

( Show Blocked User - 辣椒泡菜)

你話唔帶裝都算，哨都唔洗你係咪痴撚線，大家有眼睇班狗冇性亂撚咁黎，到時想我地一半以上手足都收皮？

紫青爸呢D婆奴係咁上下，大家體諒下

咁你番屋企訓教啦

陣間有班未食過tg和理非信左，狗一失控，今次條路又咁撚窄，一係衝去被捕一係人踩人，有咩事要向後跑就真係仆得街，屌

其實近幾次和理非係後面都好整齊退後

你知唔知今次條路幾窄?

批不反先算啦，唔批你和條撚？

其實都過咗4個月，和理非到底了解到自己定位未？
記唔記得一百萬二百萬和理非遊行換到咩返嚟？係咩都無，政權根本don’t give a shit
相反，和勇各種合作先會俾到壓力政權 (例如各處主要路段貼文宣同有針對性嘅大小裝修)
我認同唔應該搞南亞人/重慶，除非好似北角福建幫有明確嘅組織參與，否則無必要開南亞戰線，佢地作為比較弱勢嘅一群其實好有潛質加入我哋嘅陣營

防暴衝擊人群需要藉口？

因為前面有人/RB頂住

唔批不反對，依然唔帶裝？

On9，3000個俾贊架係訓左四個月？咁等住20號過300人被捕拉

我拎黎保護唔撚得嘅,你係咪想多啲手足俾狗打到頭破血流呀?

嚟個三百萬，比世界睇吓香港的和平示威。喬裝的咪入嚟，踩都踩死你。

我極度懷疑係POPO 風向狗
等POPO易啲落手
乜都唔帶完全冇顧忌，易過趕綿羊

識唔識咩叫制衡呀？
有反抗力人地先唔會咁肆無忌憚

至少都要帶嘢保護自己
樓主立心不良／一係ON9
［拉］

和勇一定要一齊出, 淨係和平理性係度遊行根本就冇鳩用, 遊行只係比一個數字出黎大家打飛機, 好多人企我地呢邊呀咁, 但係今時今日仲洗乜證明, 遊行唔係唔好, 但係冇勇武做野既話政府根本唔痕唔痛, 唔知點解個post咁多正評, 不過勇武手足睇到既話我只係想講我絕對支持你地任何既行動, 我相信只有持續咁樣施壓先會有出路, 共勉之

唔帶裝等手足俾人打？咩玩法

和理非行 cover勇武 先係重點吧

樓主依d受薪hk01員工幫緊林奠止暴制亂
成功爭取一鑊熟

請問仲要行幾多次和理非大遊行？？

2047 永續社連

你唔帶裝都告鳩你非法集結
帶左裝可能走得甩
再講
依家好難全和理非
班狗痴哂線
勇武出唔出黎都會有人被咬
冇分別架其實

一定無200果次理想
政府一定封地鐵
查車

一定

紫青爸
班勇子有自己決定, 佢地帶裝都係保護自己
交比佢地決定啦

你最多都係勸佢地唔好咁早開始裝修,
差唔多完先開始裝修

你忘記左點解民陣會申請呢次遊行

係trump講近期遊行人數減少，香港局勢有緩和
係美國議員希望大家避免暴力
所以連登仔先不斷要求民陣搞一次純和理非大遊行

若果我哋講明沿途去裝修
一家大細點會出黎？人數點會多？

若你覺得和理非遊行無效果，可以選擇不參與
正如和理非無能力企前線，都唔會去地區開花
參望大家能互相支持、尊重同鼓勵

rb可以唔set
裝要帶

和理非主場

裝帶定 但唔會引班狗 佢哋咬人先開始做嘢
唔想每次都一黎就勇武以後真係會冇曬和理非出

和平，理性，非暴力，同帶裝冇關係

班狗會係前面擋住同放彈...

本身個遊行目的為既係五大訴求
點解會變左為岑子杰？我明白佢遇襲大家都好嬲，但唔好忘記都有好多手足犧牲
岑子杰遇襲會係一個令更多人出黎既原因，但唔係大家行出黎既主要目的

要同衝衝子傾

我擔心區選取消，政府借口

梅花間竹，變下陣係咪都唔得

完全唔認同！！！
而家需要更多勇武！

都係嗰句 差佬挑起事端在先就做嘢
哨兵同有裝係身即使係和理非其實都有需要
唔係你就係害緊出嚟嘅人

贊成全和理非,唔帶裝,唔set RB,前面邊個攪事捉邊個

希望和理非學識管自己做乜野
而唔好管人地做乜野

咁樣俾人感覺只係為失敗搵定野賴

政府係唔識對付和理非,佢所有手段都係對付勇武....
你越強,政府更強;你越弱,政府更弱..

武器點都唔可以帶!!帶左就仆街....

其實暫緩係因為rubio重提民主人權法案,因為已經有車車晒班建制準備去第二度開會,中共驚先叫停..........而200萬人係俾左美國好大支持去推

好心咪咁撚左膠思維啦四個月啦 仲停響6月果陣

為左岑子杰星期日唔該全世界上裝起義

可唔可以唔裝修
或者一開波就蒙面

我FF過無人蒙面
就無25仔

一有人蒙面
就問佢係唔係警察
唔係就off個蒙面

同埋如果係真和理非,都係食下tg,咪慢慢退返起點lor....唔駛送頭,就算送都係分分鐘罰錢了事....唔駛挨縱火暴動啊.......但前面真係要生性...勇武唔好出,如果臥狗放火,肯定係鬼,就可以捉人

呢四個月瞓L咗？

紫青巴係做老婆奴做到變咗天真嬌？
你知有冇不反都好，啲狗都係想打就打想拉就拉㗎可？
更何況連有冇不反都未知

失敗咗廿幾年嘅模式係政府最驚

係感化唔到藍屍啊,中共架,從來和理非只能感化和理非,即係外國d大愛左膠;
和理非行為係令外人孤立同俾壓力中共,而唔係直接同當權者硬碰

係呀，唔岩聽就呀 SIR 啦

到時記得篤晒啲set rb嘅人出黎
之後無不反對通知書果啲遊行就無人再set rb, 然後就話勇武無料到call 唔到馬

唔帶裝,特別係火點都唔玩,佢要拉就拉,未必夠料入,有都係非法集結,通常罰錢,但你有裝就一定夠料,有火仲可告縱火,可以判終身監禁,咁樣唔係保護自己,係保證自己坐硬;
721既傷受得起,坐10-20年監既傷真係受唔起,仲記唔記得天琦講乜??

黑警放tg就要退,慢慢退,從來和理非只能感化和理非,黑警唔係和理非,亦唔駛對抗佢,唔同佢硬碰硬

支持！

On9
冇哨等比狗打？

咁tg 個陣邊個食 拉人又賣勇武？

咁憑咩叫唔帶裝

左膠都係on79

要唔要帶埋生日蛋糕

老撚都帶定gear放係袋先

廢柴，唔使驚呀，無人打搞你老婆同你老婆嘅男朋友二人世界嘅。

唔保護和理非無問題，但唔可能再和平遊行，或者你地有你地遊行，勇武要全港大裝修

有無gear見仁見智
但哨兵係必不可少

訓撚咗啊你 宜家黑警自己出臥底 首先帶頭衝擊 之後就出防暴畜聾 10月啦 醒啦

裝都唔帶你on 9架？咁係咪警察都除gear 先，你都痴線

星期日如果無不反對通知書
想和理非都難

再黎一單廢老鏟上行人路咁點算

即係全盤否定勇武？

光魔法師進場

唔識定唔洗對付? 遊行左幾十年有咩成果做到出黎, 加埋宜家個政府咁獨裁, 你仲和理非釋出善意?

偶像岑仔呀

食煙帶火機有咩問題？冇人叫你主動燒

比人斬埋來 受傷害 燒好正常

戇鳩，帶唔帶野自己決定，唔好消費岑子杰黎帶風向

rb都唔set, 上次比個的士佬撞完仲唔夠？

要拉就拉
今時今日仲信治咁天真
告唔入都打到你殘廢啦

有乜可能哨兵唔要？

幾耐無出過嚟行呀？

咁你加油我去第二度

別讓鮮血白流,讓世界明白香港人的自律性

又叫人唔帶裝......

讚成手牽手做人牆，等差佬慢慢拉

唔set rb，等紅綠燈呀

終於明白 襲擊子杰【真正目的】

// 咁岑子杰尋晚又戴左咩裝?
吓? 無裝? 咁咪正正示範左會有咩下場囉.... //

sad but true.

勇武係冇辦法阻止既結果,即係叫血氣方剛年青人唔好j同埋唔扑野咁;
老老實實,2種方式同結果都好唔同,

和理非抗爭係與現政府談判,只對講人權社會有效,對付唔講人權既中共or極權社會冇效; 因為現時中共經濟弱,可用黎引外國人權國家介入俾中共壓力而肯稍為讓步

勇武抗爭係主要推翻現今政權,而唔係同極權談判,因為極權係唔會同任何反抗勢力談判,會由頭到尾打死佢為止,而且亦唔會有外國勢力幫拖,一幫就係代理戰爭,即係話用得勇武,就要有近對方既戰力如槍械,戰機,大炮打實體戰,亦要大量軍人,仲要打完香港打大陸,直至完全鏟除中共為止

和理非本來係咁玩法,坐係地,繞住手,等差佬枱走

唔係信唔信,係和理非就係咁玩,打唔打一身同埋幾重手就狗自己決定,但你放火打狗,d狗一定打到你殘廢,姦到你大小便都冇知覺

食煙有火冇問題,唔明係我又唔係草雉京,點解俾人打會本能反應還手係放火???

應該咁講,2邊都唔識對付對方,和理非對極權冇效,極權對外國勢力幫既和理非又冇效,所以只可以等極權弱就用和理非應對之,如果極弱就用勇武取代之

tg緊係和理非前排自己食啦,頂唔順就去返後面抖下,到第二批食,佢一路放,就一路退,退返起點都得架; 通知晒果日唔勇武,咁都放火就捉鬼唔算賣勇武啊?

唔帶裝係再小機會告得入,即使告得入都係輕罪,勇武一放火就縱火罪可終身監禁,你自己簡

你講下點撚樣和理非對付 我聽 你快啲講

你就仲on9 唔black block
你自己唔好black 啦咁

岩啊
你有呢個覺悟我欣賞你 但唔好搵成百萬人嚟幫你一齊咁樣用生命賺版面 因為肯咁樣的話 一早都已經搞到三罷
你係唔會搵到咁多人嚟同你癲

屌你咪即係配合緊林病話要同勇武割蓆？

on9 post

都係個句啦
和勇不分
冇人知果日佢地點大圍捕架啵
勇武唔set rb，和理非都未必走得咁輕鬆⋯⋯

你唔蒙面 無裝
都會拉非法集結
醒下啦紫青爸

可能你身邊無人咁樣被屈未訓醒
到你身邊有人和理非之後推出馬路再屈襲警同集結就可能會訓醒

唔好唔帶裝
帶裝唔戴、以備不時之需

政府唔俾樓主和理非

但你成日都叫人和理非
就當你唔係吹風L，相信下勇武ok？
各有各做ok？不割唔係口號

各有各做啦
連登夠大把人屌人唔做勇武啦
你又唔信下和理非？
不過是但 其實連登講下有撚用咩 我提出過對得住自己良心就算了
btw 818和理非共識黎 事實亦證明refresh咗個運動 講到我咁有影響力咁睇得起我

反對通知書出去 最起碼都口罩啦 唔戴口罩兩日都唔洗就比人拉

同埋我講和理非係因為連登絕大部份都係勇武文啫
當中亦夾雜唔少推廣極端暴力 無差別攻擊 嘅文而有大量正評 我覺得會harm到個運動
所以和理非嘅力量值得係連登講/推廣多啲
例如1020和理非我認為可以refresh個運動
我唔係你諗得咁和理非
同埋我支持手足 但係唔認為要神化勇武
你諗清楚唔理咩行為都支持係幫定害咗手足先

和理非遊行
收尾黑警提早清場既話
冇勇武set road拖時間和理非邊走得切？

和理非遊行同哨兵有咩衝突？

唔撚係呀？？仲要甘多正皮？？？

咩年代，仲要叫人裝都唔帶，想百萬人送頭？？
大佬和理都唔等於唔保護自己
仲要叫前線唔好保護和理，condom 呀？？

渣警扮野都唔該扮好啲

要俾時間啲港豬進化

進化速度不完美 可接受 有改善空間

樓主死左未

咁你又唔去做
何式凝係85果日先送左70個頭

和理非魔快d表現百人被拘捕啦

非法集結只係罰錢？

膠刀肺試髀

?

尖沙咀未開始行就清場，屌你老母
依家黑警打壓緊遊行既權利

你班仆街推上嚟BinC
到底開post嘅係紫青爸定紫青媽呢
肯面對現實進化未呢

冷氣傻閪潛左水?

以後邊個再話咩都唔好帶可以拎返呢個post出嚟

道歉啦

我係黎bin 屍的

樓主同agger嗰啲保釋出來未？或者屋企人幫佢哋喺富山攞咗位未？

非法集結涉及暴力既活動，刑罰已經唔會低，有晒案例。

打左四個月仲講裸裝

聽你9up就死得

鞭下屍先

紫青，你當呢度係高登玩膠？

大大力bin

無不反啲狗連路都唔撚同你封
我地唔封路你想啲手足比車撞？
走啦黑警

樓主食咗水炮死咗未？

紫青爸尋日有冇帶紫青出黎

binc

樓豬條老婆奴尋日冚家剷未

跪玻璃啦 仆街仔